終於有真。健身教練講Emi Wong啲片有幾癈

唔講咁多 直接去片

教練仲要係黃

教練可唔可以喺YouTube 拍多啲片

EMI wong 自己做workout都做到手滕腳震
重話教人

教練出埋英文版
勁多外國人睇佢

pish

佢個樣係典型鬼佬眼中chinese doll樣, 不知幾好j

正宗閪口閪面樣

睇你要咩姐 當普通郁下訓練下
之前跟佢同coffee都半年減到十磅
望落係會明顯瘦左
一個免費 任何時間地點做既運動
同pt係無得比咖喎
好多女仔睇佢日日做半個鐘運動
尤其是宜加成日係屋企 會健康好多

不骨哩位教練揀個條鎖骨片我都覺得好好笑
俾個名堂你郁下姐

睇得EMI wong既都係鬼佬用黎打j架喇理得你有冇用

終於有人講 好撚憎emi Wong 成撚日扮abc 佢老公真心樣衰

利串先：從未睇過emi wong嘅片，入到嚟先知有呢個人

我理解你認為emi Wong 練鎖骨條片只係借個名堂去俾觀眾郁下，你相信結果會係健康咗，所以唔反對emi wong咁樣做。
我推測你係認為emi wong所提及嘅動作有乜乜乜功效，即使果d動作唔太有效，或者部份動作無實際作用都唔緊要，因為呢d都只係善意嘅謊言，只要令到觀眾使到運動。

我屌呀，我唔知emi wong係咪真心相信佢教嘅野係有效或者科學化，但係你要想像有幾多觀眾係相信個title同 Emi wong係片中聲稱嘅功效。我想像到有觀眾係俾佢呃咗，部分天真嘅觀眾可能真係希望得到emi Wong 聲稱嘅功效先跟住去做，假如天真A跟完又達唔到標，又或者受傷，咁你都覺得冇問題？

要健康要郁下嘅，我搵返d真係有科學根據呃 routine睇咪仲好

其實唔使咁樣鬥
而家多咗呢啲屋企郁吓嘅片
都係鼓勵懶人郁吓啫

練鎖骨咁搞笑

仲要明明私底下其實係同老公講廣東話 但又要扮曬講開英文咁

咁係咪代表佢可以教錯人？

好大波好想攬

利申 絲打

我都想練下個頭骨
唔知可以點練呢

學下蠟筆小新
笑死我

佢想受眾大啲啊麻佢自己都知自己英文麻麻啦 片講咗幾次English is not my mother language

健身教練可唔可以教下home workout
好似無咩男人教 屌

想郁下可以命名為 XX分鐘伸展Or Xx 分鐘熱身
點解要用HIIT 呢個對應唔到嘅字眼呢？
條女自稱係Certified Personal Trainer嚟㗎喎
就算幾唔專業
大學畢業連做下Research都唔識 ？
佢而家條片只係鼓勵人郁下—> 做咗冇效果—> 唔做嚕
好多女士唔係冇恒心做運動
只係用錯方法，完全冇效果，索性唔做
正正就係呢D Youtuber 唔鳩識嘅搞到個風氣咁差

用錯既concept 比懶人郁
咁不如一開始出片就話係for懶人運動

利申睇開台妹重訓

你條瘦皮柴都夠膽走出嚟講咁多嘢，你冇着返三件羽絨我都唔知你係健身教練，咁樣都要鬥😹

大把啦

想比教練屌

睇黎呢期興youtuber大亂鬥
好多花生

雖然我都覺得佢啲健身片一般
試過跟佢做 我做得都無佢咁辛苦
但我唔覺得佢個人扮野
同埋佢樣唔樣衰又唔係幾關事啵

半年減十磅 有無諗過係因為你痾咗屎

問題係佢唔識喺度教人 同埋教錯人

Lo Kenneth?

拉筋變左HIIT

唔講英文點呃咁多view 佢啲觀眾好多都外國人嚟
同嗰個托哥一樣 講英文呃多啲view 不過外國viewer所賺到嘅錢同香港又唔同 佢哋觀眾群大啲 相對要多啲view數先換到十蚊

Emi Wong初期啲片都叫正常啲
估唔到而家啲片咁尻
可能已經拍到冇嘢好排夾硬出片

d人睇女咋

係咪我認真左

d鬼佬都係打下飛機 睇條emi wong

唔駛搵食咩人地全職拍

落既幅度都比人屌緊差唔多

笑到我

敎練條腰好

利申：非gay

屌 係屋企做下運動都要鬥

平時都係咁同佢老公做愛

又唔見你做愛 po 上來同人share下

Emi wong r sponsor r得勁撚核突
又港豬
想佢收皮好耐
P.S之前係klt站見過佢
下盤超大對小腿好撚粗
肥無問題
但你肥又要教人健身好撚矛盾

睇coffee

其實全世界嘅運動influencer風氣都係咁。求其放d動作一齊就出一條片，唔係邊有咁多片出。出名到Cassey Ho咁，佢d work out 都係9下9下，過一排就出一次challenge。

Mud9

傻仔
你由唔郁變到郁下當然會有分別
你每日打多三次飛機都會有分別咖

Chloe Ting 呢

真係學健身睇三個channel就夠
AthleanX
Shredded sport science
Calithenicmovement
加埋picturefit 如果你懶

咁佢都唔係PRO 佢自己玩下拍比人睇啫

想知

1分鐘前睇完
而家就即刻出現

點解香港人由細開始接受英文教育，但整體水平麻麻哋?

肥又唔代表唔應該做健身教練喎
最重要嘅係教到正確安全嘅動作技巧，健身相關嘅知識，當然有埋理想嘅身形、以身作則就更加好。但係健身唔係得一個方向，唔一定係只睇身型，同埋你睇Body building 嘅比賽分咁多個類別就知就算係練身型都有好多唔同方向。

如果係上面呢個做你教練你又覺得夠唔夠資格？

想收個八婆港豬臭雞皮好耐

YouTube 實際上係點樣計數

港豬黎

Sex squat. 15 secs. 佢老公只需15秒

Sydney Cummings 呢
佢ok嗎

HIIT真係笑死

咁多subscribers, 但又咁少views

好複雜 但可以search下 youtuber 賺錢
其實好多片講
唔同地區嘅viewer搵嘅錢係唔同 正如台灣啲片閒閒地都幾百萬view 如果好似香港咁1000view 10蚊全部都億萬富翁
而香港普遍過300k view都已經好勁

又gay

Anabolic aliens

上面個教練有無落藥

ig 得360K

link

講漏咗 view數賺嘅錢係睇個觀眾喺邊個地區 即係個youtuber係香港但佢觀眾群係美國 呢一群嘅view數就跟返美國個價去計錢 我諗大概係咁 之前大約望過下
有錯勿插

唔爭在個coffee

一早估到EMI始終逃唔過比連衛兵批鬥既命運

如果EMI睇到呢個COMMENT
我想講, 係到人生攻擊你同CHAD既大部分都係BAND3中學/讀完毅進出黎做野既肥矮毒柒社會垃圾黎
你係完全唔需要理呢班垃圾講咩
始終一個社會 垃圾點都係佔最大%
當佢地係香港VERSION五毛就得
呢啲人只要見到有人過得好過自己或者叻過自己就會睇唔順眼就會屌
同五毛一樣係唔識用腦諗野單純情感主導既生物

根本鬼佬鍾意嗰啲就係啲asian fuck toy樣
唔係因為靚

你走先，我幫你頂住

見到hiit個到真係笑出聲

自己試下做 睇下有冇feel咪知

咁都有打手

ok咁健身教練講嘅嘢係啱喇呱？

人生攻擊

笑到我痴線

emi.wong, 睇都係睇佢body J圖

What the fuck? 佢話自己Advanced Personal Trainer呀
乜撚野玩下呀

條女做咩撚，咁叫做運動，做電子雞好過

做啱方法3個月分分鐘燒10kg

kofgym最新條片 試下跟住做 保證你爽皮

乜都批鬥一餐

睇emi wong 都係想除褲打j 姐
真係做workout 咩

你真心打手定假膠呀
佢辭埋份正職做全職youtuber，8成片都關workout事，都叫玩下拍俾人睇呀？

話就話香港最多sub
我唔知外國啦
但香港其實真係冇乜人討論佢討論親佢都係話佢最多sub

香港一早就應該有健身專業人士出嚟屌柒呢班fitness influencer
有留意開外國嘅都知Mike Chang, VShred, Sixpackshortcut, 呢堆嘅事件
就係全靠一個Jeff Cavaliere出現

傻閪Emi wong
岀埋啲閪片亂9咁教
啲護主犬就會話佢都係想人哋係屋企郁下啫 。
但係都唔好誤導人先啦仲要用行李喼拉背

佢拎pro嚟做賣點係唔好嘅 但講真你係要pro嘅 你睇佢一兩條片都知咩料 如果唔係你都係on9 你啲片擺明係比港女同懶人睇既

宜家係講sport science
唔係政治 唔係文學 唔係藝術 唔係價值觀
係科學 科學是其是 非其非
指出佢錯誤叫批鬥？有人話1+1=3話佢錯又批鬥啊？
你就真係亂扣帽子

咁我又覺得唔可以咁講
至少coffee係真係有料到, 佢教瑜珈係勁, 佢啲柔軟度係好撚高
當然佢點上位就見仁見智, 但女人係咁架啦, 女人不嬲當個閪係八達通, 無計
但呢個emi 係真係無料到之餘仲要教錯人....

同埋好彩有Jeff Nippard果堆
其實fitness呢類野已經係極度科學化，有大量科學研究講點做運動係最好
但偏偏好多人就唔睇科學既證據 而去聽啲阿豬阿狗講既野

Rebcca Louise 點睇？

以前做佢xhit 果d abs workout好有感

但佢而家自己channel 果d做完都冇乜點攰

反而 coffee 果d做完要抖抖
(但我覺得 coffee 有d動作係錯錯地)

佢做到手都震埋真係

大部分都係外國多 佢成日上google 講talk

你睇佢viewers 多數女人多，30% 美國

一個月揾成幾十萬

無錯
Sport science係絕對有empirical evidence
唔係政治立場呢啲主觀既野
係有絕對客觀既答案

自己幾勁係冇用
每個fitness influencer睇埋外國個堆幾千萬followers都係教錯曬野
浪費人時間錢錢(例如叫人買咩BCAA)一個唔小心做傷埋真係唔得你死

咁coffee好唔好，撇開佢港豬既批評，佢yoga我諗好掂？

佢d HIIT 運動量都大，主要train abs 同 pat, 上身自己一定要加weight training

睇開YouTube最多人睇果幾個就夠啦
點解要浪費時討論d蝦毛
有心做果班一早搵曬勁多research 得出既theory 都係大同小異 班蝦毛一定比呢班人識得少
唔明有咩好討論

係 孖Jeff都係好野 但Jeff Nippard workalong好少
同啲片有啲悶
Scott Herman其實都Ok 但有陣無神神又9up下
前排無端端叫人去cuppping therapy

sor 咁呢啲我又無睇 咁去馬啦

無知跟過佢做左三個禮拜，除左手臂舊肌肉大左少少咩作用都冇，踩返健身單車算
定係跟Nike app d hiit都有用？

第一次聽呢條女
咁樣衰 又冇內容
點解咁多sub咁多人睇
見到佢呢個樣已經唔開胃

笑撚死旅行喼個幾個動作錯鳩哂

不過其實如果係普通人想修身既話根本就好易
練大隻都係
不過玩functionality果啲會複雜啲
根本練大隻既話
跟個program
動作做岩
食得夠
就會大隻
而男人同女人都可以用同一套方法操

YouTube嘅玩法黎。基本上一個靚靚地嘅女仔喺鏡頭前做運動嘅片係一點有人buy，係香港少人行呢條路咁解。

人地話顯鎖骨，無乜需要咬文嚼字去批鬥人地
好多肥婆同師奶係唔想知要降幾多體脂同練邊條肌肉
人地能夠d肥婆師奶肯係屋企踏出第一步，你得咩？
再加上有d 200-300磅/ 上左年紀既，咁既訓練量你肯定唔夠？

經驗尚淺呀講真片主big3都唔知做唔做得岩啦，講科學

Coffee你可以話佢有料瑜伽，但你見佢10條片有8條片都係d局部減肥嘅片，d concern錯到7彩，咩squat膝頭哥唔可以過腳尖都講得出……

同大食片一樣係個風氣黎，拍左就會有人睇

Functionally 真係要好熟anatomy先program到
我敢講香港七成personal training都唔識
咪就係d newbie gain搞到呢啲influencer好似有用咁囉
根本一個冇郁開嘅人每日開始亂郁三十分鐘都一定會有分別

lm

真係
見到好多教練都係亂嚟
連啲客既mobility問題都唔識解決

你就垃圾, #302151幾時到你出聲

其實做一次佢啲workout就知佢無料到

唔可以過腳尖呢樣嘢 好多人都講㗎喎
乜原來又唔係

佢除左捉住個鎖骨訓練文字我都覺得多餘之外
不如你講下科學上邊到錯？

其實睇人

我好憎emi wong
以前覺得佢幾好
依家ig block鳩埋
冇眼屎乾淨

之前做過3個月佢既腹肌訓練，有少少效果
ps絲

我呢啲超業餘淨係睇youtube學嘅都可以問到班大場健身教練口啞啞 你都知道有幾pro
所以要請trainer都千祈唔好去大場

正常一個squat唔會剩係得hip flexion而冇knee flexion嫁嘛

如果有你覺得有我真係無野好講...

淨J其實唔錯 個樣幾淫
但入面嘅資訊錯就係錯

搵trainer最緊要睇佢地教野既內容
有啲大隻佬都可以教到成碌柒咁

訓覺同食野好難控
如果真係要做到body building的話
你有份香港ft 奴工仲要OT既話 基本上你個program係含得

宜家其實都有爭議性
例如究極應唔應該做heavy weight dumbbell chest fly
如果你knee should we joint好嘅咪照做

其實係
淨係一個星期要去三次gym都難
返左十一個鐘工後

佢老公個樣好猥瑣 又好似mr. bean

我會繼續睇下
但淨係睇對波同個屎忽

咁女仔減肥可以睇邊個

跟邊個Youtuber做workout最正宗?

不過做唔到100%又唔等於冇用既
盡量
不過香港健身風氣真係有待改善

淨係個package都真心屌打

Push

你英文掂唔掂

Chris heria

不如你又講下我有咩講錯？
我都未撚見過香港bodybuild d人操野係岩成撚日係個場鳩叫又玩得輕，直頭有次見到有兩條友deadlift lock out果陣夾實個背，跟住係到話腰痛

最搞笑係呢班人開始係到批鬥d港女youtuber，我想講，論technique，你地真係無資格講

個頭抬咁高仲要等登望下面

人魚線coffee

誤導都盲撐, 抵香港D女人咁肥

咪同emi wong差唔多, 有玩開健身就知呢D身形跟本唔係果回事

D GYM ROOM 收曬檔冇曬生意
仲唔拿拿臨係youtube界借機上位咩
當花生食真係正, 為左錢可以去到幾盡

睇calisthenicmovement會好好多
Chris heria嘅workout係唔錯
但佢係完全冇科學底
好多nutrition同variation concept都係亂up
而且之前玩weight 佢做barbell dropset嚇死人
多多都唔夠傷

Ok ge, 同問

仲未計心理壓力
香港就算係辦工室入面既事 除時搞撚到你訓唔到覺
仲有好多人冇自己一間房 訓教質素一定冇咁好

其實係 所以我好少跟佢其實
但佢好撚型...

屌你老母笑到我gapgap聲

個個都係到批鬥好on9

呢條女係咪買subscribers
subscribe數同view數差勁遠
當view全部subscribers睇 平均都係得subscribe數既5至10%

推

食開屎？

第一，學下咩叫burden of proof
第二，係你自己話佢學人講科學，佢應該成條片只有講HIIT嘅scientific reason同anatomically 佢做嘅動作唔係target 佢講嘅muscle，仲有基本嘅nutrition (body fat composition)，但係一啲technique野都冇講過，究竟你想講science定講technique
第三，大學入面sport science嘅教授都冇一兩個係做body building/weight training，咁你講嘅weight training technique 同sport science嘅正確程度又有乜關係？
第四，有冇資格係一回事，講嘅資訊正唔正確係另一回事

唔係批鬥
但係擺明coffee嘅市場就唔係班健身撚
係班太太OL 平時唔做運動嗰啲
見到coffee生完仔仲咁fit 又係媽媽同聲同氣
教啲野又簡單易上手 得閒屋企做減下肥做瑜伽
你攞玩開健身嚟比做乜9
唔通你叫班太太去gym room請教練做機？
根本觀眾群都唔同

塊餅唔夠分就梗係反抗啦
班GYM撚除時大半年冇收入

但只要個屁股後啲背直啲 knee又真係可以唔過腳尖喎 而個屎忽感覺又真係幾好

自貼身材啊on9

班港女除左識話自己肥 之後日日食好西
食完又去做返堂yoga就算 成班重要睇coffee既workout
入到gym唔做weight training 跑步跑30分鐘都無

求其啦屌 反正唔會有效果 要醒一早醒左

其實係
平時我呢D窮J冇行開半山D路 但有次經過
幾十個闊太圍曬係一間鋪門口 拎曬yoga墊咁
呢個high end昆水市場根本係佢地social 而且個市場仲好大
醉翁之意不在酒既物體黎

其實香港女仔既mindset係用weight就會租 以為跟呢d片喺屋企做下所謂workout就fit到

根本班’fitness influencers’係本身自己瘦先比人覺得有fit既假像 有乜可能做開gym個pat係平 你睇下jumbo嗰d 又要行fitness路線但其實得個瘦字

唔係話body weight冇用 但係起碼要做callisthenics嗰種先有線條la

睇佢條腰仔

本地kofgym

講得好

女人做得GYM 9成都係為左減肥就算架啦
理9得你咩線條咩

唔怪得宜家有醫生走出嚟拆解AQ水同EA mask呃人
竟然會有人怪佢多事

要線條最好係增肌
非盲目減脂
好多減到成身都平仲要有人話佢地fit

佢啲hiit可以練成個鐘仲叫hiit?

見過真人，真係閪到仆街。
佢老公就好好多，對住人會識笑。
都唔知佢老公點頂佢

要減脂使撚做得咁辛苦咩
唔食就得啦 非洲小朋友都係咁fit

我都覺得係

正常D channels都係views > subscribers

佢以前啲片都正常 跟住嚟做真心覺得work同chur
但宜家嗰啲咩7日burn fat嗰啲就
條鎖骨片 屌用下腦都知骨係冇得練

胡師傅

你講呢個係點做到嫁，個身upright咁squat哥重心向後，係會向後pk，好唔stable嫁喔

呢個 我覺得我呢d新手唔會做到佢d動作

佢d話比benginner去練ge片 心諗邊忽beginner呀 平衡柔韌性少d都收皮 難度又高 我都唔講跟佢做可能智整傷自己

佢冇辦喎
佢話佢大個先學英文㗎喎

Chloe Ting算係咩都有同幾易跟
睇埋d人做完佢workout challenge d片就好有動力

個女仔係成日扮ABC，但係佢目標嘅觀眾唔係香港人，如果純粹普通女youtuber咁影下自己屋企做運動都OK嘅，去教人就有啲搞笑。
呢個健身教練好彩啦俾佢為佢可以借住批評人去紅

多謝巴打 頭先俾個啲 subscribe 晒

AthleanX
Jeff Nippard
Jeremy Ethier
Ryan Humiston

strong man體格仲難練過健美體格

呢個教練成日約炮

依條女垃圾嚟 新手千祈唔好做HIIT
想試嘅 睇下咩叫HIIT

有無人有用 Nike training

呢個post見識到咩叫憎人富貴厭人貧
批評佢動作教錯人冇問題
但扯埋去人地講英文扮野同老公樣衰真係顯得出個人修養同水平
英文作為香港官方語言之一 竟然youtube講會比連登仔批鬥
題外話 佢老公好似hedge fund trader黎
人地搵幾球一年樓上班人仲係屋企劣緊鳩

會有人唔想大學教授操得叻，又教得好？
有時呢，唔係個個都做到好標準先叫正確，
我就遇過一個18歲既健健康康既女仔，做Burpees，連隻腳跳後都做唔到，要由扶住牆跳後，再扶住張凳跳後，慢慢落番地下跳後

Emi wong針對既人根本係d唔撚做運動既港女講真樓上個片主咪又係撻d出賽既片出黎，唔上油唔打燈同街邊d mk仔無分別，然後教d一星期操得一次既人操野，仲要連野都未識操走去教人，個學生又真係會大隻？

唔係話有knowledge唔好，係你地教學經驗又少，淨係識教d 18-20歲既，跟住就批鬥其他教初學者既人
由其係香港d女bodybuild ，操到成個犀牛咁，跟住同人講要respect 佢既努力，唔好撚玩啦

條友講嘢都冇point
淨係條女話自己係advanced personal trainer 但係教撚錯晒已經屌得啦

以前生完條腰 好脆弱 冇晒力 我都係跟coffee做佢分階段練腹肌先跟到 練左一個月真係有力左

我mark底巴打介紹既youtuber先 我覺得好多時動作太難 令beginner卻步 堅唔到

大佬冇片點subscribe🙈

真係睇健身好早期有個william lo 之後佢開左間fitness 係數碼港

好想撳番佢個頭落黎

Me: *breathe*
Jeff: You’re killing your gains!

佢食到運動influencer呢條水都係佢嘅本事嘅黎，同班化妝influencer差唔多道理，呢類野本身就多人睇，唔理專唔專業，肯去做就點到賺到錢。同早年YouTube嘅diy/life hack channel好紅，食中條水d野幾尻都會ok多人睇，雖然已經開始沒落。

香港未有但係外國好盛行，而係門檻低嘅重有大食同asmr YouTuber，其實有興趣可以試下，分分鐘變下個emi wong

講得太好

佢依加玩埋抖音知咩事啦

唔明點解會有人跟emiwong

有d做gym好認真既會覺得emi wong亂鳩做教錯人
但一個普通人尤其女仔點會有心機同你學科學健身
畀d好專業但chur到西咁既片佢地做佢地咪會嫌辛苦寧願唔做算
佢d動作頂多係無用/hea, 只要唔係教到人會做到受傷, 其實我唔覺有咩大問題
肯令完全唔做運動既人郁下點點都好過一野嚇死佢地令佢地唔想做占

推

好似幾好用

Kof gym個channel咪例子囉，得果幾萬views
蒙哂面，個身又無野睇，點叫班師奶學？

當一個自稱advanced personal trainer亂咁教人 (仲要係有成1.8m subscribers既channel)
有人糾正返都仲係會有一班企係道德高地話人地「浪費時間去批鬥佢」
知唔知咩叫勿以惡小以為之岩就係岩 錯就係錯

大家target audience唔同, 互屌其實好on9
做好本份推廣科學健身咪得, 慢慢做好自然會有人有興趣想學
怨婦咁屌emi coffee其實咪嚇走哂班未做過占既人

一直以為啲人睇Emi 係因為睇佢個人，

叫做有個ABC J 吓咁，

而唔係睇佢啲內容

話佢教錯technique concept就叫批鬥
咁周街都係advanced personal trainer

佢市場根本就唔係香港，你點反佢都冇用

我無用barbell 我用自身體重咋 或者一個錏鈴 再唔係手伸前做平衡 平排腳尖囉 又唔係後過腳尖

阻到人呃飯食嘛

真係痴撚線 教到啲嘢錯晒都仲可以有人護航

係J都唔係J佢啦

拿 呢樣野好似倫敦金呢D產品咁
樣野本質個錯 你有道理去屌 係好合理
你唔可以話多人比人昆 就合理化成件事
但最慘既野係 講番事實出黎 仲係咁多傻人盲信
講真話 仲要比人屌番轉頭
結論:呢個世界太多傻人 倫敦金呢D騙案先有得做

推到出英文版/有英文字幕 俾佢d外國觀眾睇

推廣唔緊要 慘在推廣錯既野俾佢地既觀眾就唔得囉 最基本唔可以局部減指呢樣野都唔知 佢又係咪推廣緊一啲正確既健身觀念俾人？
仲要話自己係Advanced Certified Personal Trainer去誤導人又係咪正確呢？
我贊成推廣做占呢樣野 但係我對於佢地推廣一啲錯誤既觀念同風氣係好反感 仲要啲動作係錯既 又target唔到要target既muscle 又有機會受傷 咁樣就唔好囉
做占絲打上

人哋賣倫敦金都係想你哋接觸吓投資啫

指出佢錯處都比人叫批鬥
仲上綱上線到咩嚇走哂唔做運動既人
班友真係好撚野, 咁都可以諉過於人 平日生活係咪好玻璃心架呢

屌鳩, 丫唔係, 係批鬥佢地會嚇走未投資過既人

尋日先見到 emi wong 玩抖音

留名等睇條女搵猛男黎反擊

佢wfc 香港人
反送中果陣仲開開心心去旅行
客源全部都係平民,係d top tier ol 同外國人

個HIIT笑撚咗

不過估唔到Emi Wong 都有死忠

push

Btw佢已經靜靜雞係自己ig個intro度del左Advanced Certified Personal Trainer

其實網上面大把 唔係coffee 都有大把呢啲片
分分鐘佢都係抄完人地之後自己再拍

有開黎j下 學健身就不了

唔一定，好多都之前subscribed,有一百萬既依家咗好多，留唔到觀眾唔出期，觀眾sub 咗好少會unsubscribe,最多唔理

佢係偏Yoga woo
雖然教嘅動作都有相同，但至少佢專yoga

人生攻擊當人地講左一大篇野證明emi做既運動係無效
你就歸納為人生攻擊傻西

最廢嘅debate 係扯呢啲嚟講

樓上仲有班人話咩唔會令人受傷咪算囉 起碼令到佢地肯踏出第一步 雖然你知我知單眼佬都知係完全錯到七彩又無用
又話 咩啲有錢客醉翁之意不在酒 咩大家target audience唔同 唔好再攻擊大家 又質疑返個片主識唔識做the big 3 心諗好支那口交部feel

Chloe Ting 我個人覺得ok
我自己試過做佢啲abs workout+配合飲食 腰圍減咗1.5寸
其實減肥最緊要都係食啱嘢食同郁多啲
操肌依啲應該幫助唔大

口交部：我哋有冇送啲有問題嘅防疫裝備唔重要，最緊要我哋有心

想問各位 跟邊個youtube片做hiit最有效lose fat?

重點放哂係圖到

點解地氈同疏化，後面個壁報唔同維度咁
各有各斜度

雖然Emi Wong 唔好得去邊，但依條友都好撚廢下喎

Intro 有大飝，我點解唔直接睇大飝？仲有d 參賽片段，依個阿水都好撚瘦下喎，一啲肉量都冇

借屌其他youtuber 黎上位做第一條片
做好啲自己先出聲啦

真 仲要個鎖骨無emi咁靚 收心佢收聲啦

去指證一個錯誤嘅事實咩解要講資格
你口吻好大陸農村怕事嘅農民會講嘅嘢

下下入gym房舉鐵先叫做運動咩

仲誇張過連登仔話每日做3下掌上壓

你岩
不過emi Wong 呢啲垃圾真係唔識運動呢點都冇錯

比初學者嘅片就唔需要注重正確觀念？由淺入深係無錯，唔等於可以誤人子弟，咁樣叫做緊HIIT咩？

同埋「唔係個個做得標準先叫正確」，呢點都係謬誤，做錯動作對身體嘅負荷，往往得不償失，動作未做到，咪減輕動作嘅強度囉。做唔到掌上壓，就做膝上壓，甚或牆上壓。肌肉嘅感受度同埋保護關節先係重中之重。

真心唔明點解要合理化youtuber專業知識不足而誤導觀眾之舉

仲要懶係野咁話「雖然Emi Wong 唔好得去邊」

唔係不過呢啲濕鳩鈣質操吹到可以當健身練靚靚鎖骨就擺明過曬火，此風不可長

之後佢地就會同你講emi wong target唔係你地有正常智力既人

佢老公個樣同行為舉止成個鹹濕佬咁

嘩屌笑死人咩
操肌對減肥幫助唔大
喂呀唔識野唔好咁大聲衝出黎柒啦

咁岩唔好彩新一條片主題唔好就有位俾人入
踩住emi上位

條片講得好

呢啲咁嘅瘦撚仲好意思話自己係健身教練
連本地賽都冇拎過金牌就收收皮先啦

睇Gym 野我洗撚睇你個垃圾咩，我睇Athlean X 或者陀地都有KOFGYM - Marvin 啦

講埋Size，Eddie Lai 仲撚正添

收皮啦 人地講幾句英文就話人扮abc
你係有幾撚自卑先講得出呢句說話
人地拍片唔係淨係得香港觀眾 講英文有咩問題
再者人地都有加中文字幕

見到隔離post話香港人由細到大學英文點解都學唔好 咪就係因為有你呢D人囉
人地想講英文就話人扮abc又盛
FYI 除左中文，英文都係香港官方語言

Emi d hiit真係笑撚死人 拉筋叫hiit

都係個句
人身攻擊個班 咁得閑攻擊一個YouTube
不如搵D藍絲黎狙擊report好過
況且其實emi都有幾次算係表過態
真係黃絲越黎越難做

推

Jordon yeoh點睇

好想練到佢咁既，雖然冇乜腹肌但相信練幾下Sit up 就可以出黎打死人

Emi Wong 藍到發黑
上年7、8月同831當日仲日日post遊山玩水相，有人喺佢post comment 問佢點解仲有心情玩，佢即刻del 曬所有有關comment

咪係囉
班師奶會唔會自己去睇公司annual report 會唔會留意股東會 國際市場新聞？
全靠班倫敦金MK先令佢地認識到投資同基金知識

邊鳩個來

我已經廢時覆個條自己幻想嘅傻西
係到幻想人地唔識 幻想人地冇資格
佢全部講嘅野都係佢自己”覺得”人地乜都唔識
再者一個幼稚園生都可以話大學教授講1+1=3係錯嘅
呢啲先叫對事不對人

做過HIIT 都知點會做得咁舒服
做得啱應該辛苦到仆街，如果唔係咩叫High-intensity

Agree , 瘦撚到咁都攞銀😹😹0size 可言👍🏾

又正宗好波過C朗先可以評C朗

咁認真做乜鳩

其實你自律d做下body weight squat 已經好夠使 如果你唔係好多脂肪要減

佢老公真係鬼佬黎？個樣好樣衰英文發音同emi 一樣咁怪
我次次聽佢地講野就覺得d 發音勁奇怪

X2

勁靚仔又大隻喎 講樣都好過Emi 喇

咁又唔同
運動無絕對啱定錯
只可以講佢做d野係無咁有效同誇張左
但佢確實令到一班懶人肯踏出第一步

登仔一彈即viral

肌肉量同燃脂咁大關係你都可以講對減肥幫助唔大

Ching你到底識唔識squat既proper form

你咪繼續咁諗囉
事實你出街問十個女仔有九個都想要emi coffee嘅身形而唔係要bodybuilder嘅身形
想人有正確嘅觀念唔係一味靠屌人
都要諗點樣令人會想投放時間落科學健身

都係想聽廣東話親切d姐
以前跟過fitnessblender d片做
但做下停下唔知有冇效

佢應該係講緊bw squat

聽吓人點講啦

你講做嘅中間會停？
你唔洗休息咁癲？

呢個post好多Emi Wong打手

如果係真正HIIT
應該好難玩到成個鐘架

Air squat都可以有perfect form
一味隊個屎忽向後好明顯唔係

巴打識貨 佢有啲common mistake 片 未練前先睇下點避錯

操得好嘅20分鐘都瀕死
仲要1個鐘係唔係痴撚線

唔識 又無考牌又無教練咪自己上網睇 咁你有無好介紹

藍絲YouTuber 都咁多人出嚟護航

好 唔該巴打

除衫仲要見齊六舊腹肌
都唔知點樣練返嚟

係囉
講真健身黎講佢係麻麻地
我去開gym有做開運動
佢啲workout有啲無聊無咩用
但我都唔覺佢扮abc 佢成日講俾人聽自己點學英文
佢又唔係show off嗰種
講講下講到有啲人身攻擊咁有咩謂

登仔仇富專家

Squat university
Athleanx
做唔到ass-to-grass squat多數係mobility問題多 呢兩個channel都好scientific咁去教人fix mobility/ body structure problem

Co-ed師姐

唔該晒巴打 我研究下先

然後睇佢q&a佢都唔係認屎認屁

誠意邀請你地睇e條女，仲好笑過emiwong，真係阿豬阿狗都可以教人fitness

窮都仇啦

成日屌公屋撚
窮又得有錢又唔得

佢讀St Paul Co-Ed CE 7As 拔尖入Kong U BBA Law

等睇人插coffee
9up埋啲健身謬誤
又會有班港女信

每日十分鐘焗部瘦身
咪玩啦

自膠 我打少咗
我係指條片對操肌唔大

應該ok ge

第一, 而家係要指出佢地講既資訊有咩錯處, 有錯咪要指正, 咩屌人 如果唔係講緊佢真係有錯就批評就話係鳩屌啫
第二, 指正佢地講既資訊錯誤, 唔代表要考慮埋咩點樣人投放時間落去科學健身, 根本係兩回事
用錯誤資訊吸引人本身都立心不良啦

聽啲教練講coffee都有跟PT
個PT都好多人識
你估人地真係做瑜珈做出黎咩

好，睇下先

好想知佢個咩牌黎
佢咁都叫advance係人都做倒神級

笑撚左
有咩hiit運動量係唔大？
答案就係emi果個

我自膠
打少咗話係條片對操肌作用唔大

Emi Wong 啲動作好 hea

無話佢講嘅野係啱
只係要特登拍條片針對一個人係咪必要呢
大把大隻佬都係靠bro science 操但都一樣操到勁大隻
咁點解又唔狙擊埋呢啲人
emi wong做啲野頂多係廢但唔會點受傷
wucfu鳩做大重量會教壞人令人受傷點解大家笑完之後唔拍片狙擊佢？
ps我係唔睇emi wong嘅但咁樣狙擊佢其實唔會令到普羅大眾學習到正確嘅健身觀念

7A最後不如大j 咁黎做乜

Bro science
Yo bro

不能同意更多

焗部減肥
每日十分鐘
仲有啲廣告話十日減十磅
有人夠膽死問我係咪work

衝出黎柒

同佢係google銅鑼灣傾過兩句
對人都有禮貌

講得好呀師兄
點解佢唔敢出聲屌wucfu? 驚比人打死呀嘛
咪搵個女仔黎蝦prove自己有幾咁勁
但自己就乜都無做過，又無了解過無做開運動既人既身體質素
同中國人一樣 見高就拜 見低就踩

痴線咁都叫鬥
話你知有咩錯啫

唔係ibgm?

香港gym room基本上有9成既人都係到鳩操緊都唔明點解上左黎連登就好似個撚個都變左高手咁

係邊個大隻邊個講野就啱
有冇睇韓國個d教人健身嘅笑片

我覺得大場d pt抵屌過emi wong好多

咁有冇comment coffee

事實上佢叫人練鎖骨條片
咁樣拉頸法係大機會受傷

同埋就算唔受傷 但係標題誤度都已經唔啱啦

想係屋企做下運動唔洗錢點解唔down Nike fitness

講真 emi 咩都有
佢真係wfc

明明係屌緊佢D片教錯人，一大班人就話佢有錢HKU Grad，做乜鳩。

係， 完全係，佢想鼓勵人哋喐下唔係問題但而家係完全誤導性， 如果真係有班傻閪， 以為咁樣練到鎖骨， 實際上係訓練緊斜方肌同埋啲普通伸展， 之後佢哋再加少少重量玩， 最尾真係練大咗個斜方肌邊個負責

跟佢做應該好難練得大

然之後幾個月後發現自己仲係一撚樣咁 之後又話自己飲水都會肥 運動無用
無計 鬼叫佢地係emi既target audience咩

我意思係佢同人講聳肩係連鎖骨，咁啲人可能諗住加快效果 加少少重量, 咁最尾練大一兩cm都唔出奇， 對於女仔嚟講 係好撚核突

蝦女人佢就識，留名等睇佢屌wucfu

因為大家憎佢啫 反正佢都唔care香港人點睇佢架啦 前排出面打晒仗咁佢都照舊日日喺ig影自己過得幾充實咁 比人屌得多重del埋info個Hong Kong

真 望下Emi bb直情係視姦佢

關乜野事
就算上面條片個教練真係瘦到仆街
佢講嘅野正確咪得

更何況就算成個香港啲教練你都覺得唔夠班
都無理由盲撐一個係咁講錯野嘅人

得啦得啦 講emi wong點樣教錯人就叫蝦
你自己撐藍屍emi wong咋 唔好講到香港女仔都想要佢啲濕鳩身型
人哋本身就係健身教練 又點樣冇了解過冇做開運動嘅人嘅身體質素

人地拎住keyboard pro卡 你唔夠佢講嫁啦

重要串77

咁呢d人本身做運動就係求心安理得, 你笑佢地有咩為呢
其實你設身處地諗下會睇emi既人既心理就明點解人地成功
你想糾正呢d錯誤既觀念唔係一味笑鳩人地咁做無撚用呀, 誇張呀, circuit training當HIIT, 而係諗下點將正確既資訊比觀眾知

你都幾撚有趣 講緊佢教啲野錯哂
你護主都唔好護到咁撚柒啦
衝出黎柒

龍門真係任你地擺 成班巴絲做緊你講既野然後你地又話人地恰女人

上網學點樣整炸彈，睇左山埃料炸斷左自己D手腳唔通又人地負責？

連登不嬲高手雲集
軍事專家 科學家乜都有

不過做唔死人咪算囉 學你地話齋emi bb根本唔係target我地 抵佢咁成功

佢哋會話你蝦女仔啊
到底係藍屍emi wong定佢啲厹啊
emi wong啲片露下波都幾多厹J嫁

我都想跟佢練練得大，一星期兩日背都未見有起色

唔好偷換概念啦

我邊有搬過龍門, 我一直都係講緊大家target唔同
你做開gym自然會睇jeff nippard athlean x
你唔做開gym但又想郁下, 對運動其實無興趣唔想深究既自然會睇emi coffee
即係有人鍾意睇tvb膠劇你屌佢有咩意思, 你屌完佢都唔會轉睇美劇架啦

最慘係香港d bodybuild 唔識操，淨係識落野呢
你話好似larrywheel咁，都可以串得起
佢老味成班傻鳩蹲果兩餅係到鳩叫
Leg press插爆，係到寸勁

落野落到又肥又腫，d學生跟住佢地鳩操以為都可以咁大隻，呢d就真係騙子啦，香港健身風氣咁差就係呢班人搞到咁，依家仲要四圍笑鳩人

你唔打英文 abc emi唔識睇嫁
同埋藍屍應該係鍾意五毛嫁

點會無啱同錯
咁低運動量叫hiit唔係錯？
練鎖骨咁撚戇鳩唔係錯？

大佬想減肥就的起心肝做運動研究吓
你無心機關人鳩事咩
要用啲錯嘅野先引到你踏出第一步咁撚戇鳩都有

佢本身姿勢都fail啦

miss 佢都有傾計呀, 做咩你只係話我唔話埋佢呀

我唔係話佢講既野無錯
而係話你肯踏出第一步做運動既話
只要唔受傷其實做d無乜撚用既body weight exercise其實都會好過坐係度唔郁
同埋呢個世界係好多人想減肥但無動力架啦, 你肯的起心肝唔代表其他人做到

戇撚鳩 唔屌wucfu
就唔可以屌emi wong
就代表emi wong無錯？

咁你屌親一個人咪要寫論文講晒呢個世界有咩錯

唔好咁on9啦好無

唔知偷咩換，網上資訊真假不嬲自己判斷

無出聲屌wucfu = 唔敢出聲屌wucfu = 佢驚比人打死
拍片講emi wong既錯誤資訊 = 蝦女仔

超級logic

真係冇睇過條女既片
但係骨都有得練

你知就好

你睇下你上面幾個reply 你會大開眼界

女拳is-everywhere

咁啲人做唔到咪抵佢又肥又柒
做咩唔可以屌個講錯野嘅人

嬴國又嬴

拍片屌wucfu 3人健身啦咁
去大場指住d pt黎屌啦
佢地湯客鳩教玩手機，咁都唔敢屌？

一陣個兩條圍爐撚屌又搬啲名人出黎笑鳩你地香港人唔識操依家扮撚哂專家

唔係唔可以屌, 但結論係最後只會係鍾意做gym既自己圍爐打飛機
新手睇完都唔知你up乜鳩仲驚撚左呢班大隻佬
我只係想講如果做pt有心想多d人學習正確資訊係應該講多d正面d既野咁普通人先會學到野
同埋wucfu抵屌好多係因為佢做既野係真係會攪到人受傷但emi果d應該好難lor

望左幾眼
唔可以批評人地 咁就private條片啦

普通連登仔屌緊係無問題啦, 但作為行家咁出聲就有d趕客 jeh

sor我意思係keep住做左幾個月，
之後停幾個月，之後又做返

你做咩話自己既Logic on9呀
人地拍片講emi wong資訊錯誤, 要反駁佢, 咪指出返佢條片既資訊有無都係錯誤, 或者係佢有無扭曲左emi wong講既野黎打稻草人
定係佢既手法好過份, 例如好似之前蘇哲安攻擊袁國強咁, 又聯署又搵自己FD底教授係到一齊出聲泣泣揚揚
而唔係講咩, 點解屌emi wong而唔屌其他人呀? 阿邊個邊個都做左XX野啦, 會教壞人你唔屌乜乜乜
你都覺呢D講法好ON9呀? 咪即係小學生問Miss做咩鬧自己唔鬧人地囉

又黎ff咪撚玩啦伍寶 出面大把易吸收 專for新手既片
依家有人亂教俾人糾正又唔得
咁都俾你可以ff得班大隻佬圍爐阿Q精神真係無撚敵

唔係掛 太失望了

無拍片屌=唔敢屌
咁全香港有幾多人連屌政府都係唔敢
你都無拍片屌wucfu, 咁你係咪又係唔敢屌wucfu呀

得啦得啦 emiwong肯定無做錯過啦

依家又變左普通連登仔屌就得 我睇撚到眼花

問你地教過體能廢/年紀大既人又唔識覆，一味話人地d片廢，拍條片都要鬥勁，小學雞呀？

乜鳩啊 個個都做過新手架啦
大家都係咁入坑
而家就係想新手有啱概念先屌emi
你又話有錯概念先引到新手
cls logic

唔知邊個鬥勁啦 一大輪嘴搬啲pro出黎係度自high

喂上面嗰兩隻emiwong厹點算啊
講到佢啲嘢有用嫁喎

唔想同你爭論太多， 但作為一個喺香港頗有影響力（ 訂閱人數 ）嘅健身youtuber， 含有大量嘅誤導性資訊。

第一，影響咗日後大眾對於健身嘅觀感 因為認為自己訓練唔係得到自己想要嘅嘢， 從而產生一個不好的印象。

其二佢冇喺影片之前戴定頭盔例如：只 是本人覺得有效的訓練 不保證全部人都有效，咁樣其實佢係有需要負一部分嘅責任。

其三， 當然接收資訊者自己都要識得去分辨資訊嘅正確與否（ 係唔係每一個人都有依個能力 值得思考）， 但係佢哋都純粹係搵啲最大路 最多人睇嘅youtuber。

佢哋覺得個認受性最大，佢哋唔會覺得係啲咩山埃料， 以你嘅邏輯嚟講WHO( 世界衛生組織), 發放錯誤資訊， 全世界受難 係因為其他國家信咗山埃料， 所以佢哋需要自己負責。

如果係嘅話 我無話可說

因為你地恰個女人仔恰到人地唔敢出聲囉 你班大隻佬係度圍威喂

柒到仆街
我講依個洋腸女

咁師奶仔係咪一定要做爆哂汗，做完酸到仆街既先叫有效呀？
你班傻鳩教都未教過人啦下個撚個年青力壯咩，你地少數黎架咋，你望下kof gym幾撚pro 有幾多人睇呀？醒下啦柒頭

新手見到人哋大隻佬啲片會驚咗 所以一定要有emiwong啲無用廢片先吸引到新手
如果唔係全香港啲新手都唔會開始work out

Ashlee Candice May 比較出名
台灣好多gym room好羨慕

佢啲肌肉係幾好j，但啲動作片成日炒冷飯，換少少combination又一條新片其實都幾好搵

從來無人講過要做到咁 純粹以事論事
我淨係見到有條傻閪係度打稻草人仲好意思叫人醒下
知你教過人威啦 我識如來神掌添呀

一個月呃埋揾咁多都叫女人仔
識呢啲基本野一定要大隻架咩

原來多人睇先等於資訊正確

算啦你鍾意啦
我自己都係新手都係乜都唔識咁睇kof jeff nippard同athlean x學科學健身
但你地做開gym既人根本唔撚明一個無做過既新手係會幾撚驚踏入gym room做第一個動作
我由頭到尾只係想講有好多人根本無心同你深究, 只要佢做既野唔係攪到人受傷咪算鳩數, 唔係唔屌得佢, 但做運動最錯其實只係受傷, 而emi d野hea到根本唔可能傷, 所以我先話要屌都屌胡師傅先jeh

巴打小心 佢有腹肌嫁

師兄曲線要講明
因間班蠢閪話：真啊 好多人都睇emi wong 先肯做運動

係啦係啦 知班新手好驚啦 又未必頂得順啦
我理得佢有幾撚驚啦 作為一個有影響力既youtuber係咪應該講返啲岩既資訊 然後再諗方法吸引人呢

袁國勇先岩...自隊一打
袁國強呢D抵屌

有無咁閪蠢啊
𣎴過盲撐個人係柒啲嫁啦

唔怪得淋奠都有勇氣話自己可以上天堂
原來世界上真係有班人可以將錯既講成岩

其實你不如問下身邊d女仔朋友啦, 真係好撚柒多人係睇emi wong coffee既片先想做運動
你比ifbb pro佢睇佢會驚啦係咪, 點解講極都唔明, 仲要笑鳩我話大家target audience唔同係有問題, 呢個真係事實呀麻屌

你有無諗過埃塞羅比亞啲無野食既小朋友? 佢地未必頂得順嫁
好彩有emi bb

每秒心跳150-180

係 出面全部d channel都ifbbpro黎 好彩有emi bb
好榮幸做到佢既target audience

話做hiit 緊係酸到仆街
你挑戰緊你身體極限 你唔酸梗係冇效啦

王艾米

人哋開埋ig用meme笑9 wucfu啊
鬼佬Mike chang vshred一樣俾人屌，Mike chang仲收埋檔

咪成撚日覺得全世界都針撚住女人先得㗎，錯唔撚認仲想扯人落水，就係你呢類人影撚衰女權

話說我跟左emi bb做佢啲workout
本身我一下掌上壓都做唔到 好彩有佢既恥骨訓練條片 我依家默書100分

你估佢拍youtube係為推廣健身咩, 人地都係搵飯食, 佢channel又唔係得workout片, 佢點會同你講社會責任呀, 所以咪話佢做既野唔係錯到令你受傷咪算數

真 應該隻眼開隻眼閉就算

縮下膊頭扯親條頸呀人地話
講經咩，得果個健力肥仔敢出聲屌咋嘛，佢地要出黎搵食，得罪左wucfu真係驚過西呀大佬

Kof果期訪問d落藥狗，鳩咁操有人敢屌咩咪搵coffee呢d黎屌囉，屌完唔會影響到自己呀嘛

好撚嘔心，又成日覺得食咗條洋腸就當自己係竹昇妹

Wucfu鳩做大重量

我自己一個由瘦骨仙開始係康文署做gym到而家差唔多4年 到而家先叫做有少少成績 過來人話你知我第一日踏入去做冇驚過 呢幾年黎不停自己上網揾啲岩既野睇 包括雙jeff kofgym等等既片 係悶但係學到好多野 唔識唔知咪上網問人囉 連登都有健身討論page 平時又可以google search 有心有幾難
入gym room都係做運動姐 每個人既目標都唔一樣 係gym room冇人咁得閒睇你

利申: 絲

我知係有好多女人因為coffee emiwong啲片開始做運動但唔代表佢哋有錯唔屌得喎
同埋女人會睇coffee emiwong啲片我唔覺得真係因為佢哋介紹緊嘅係低強度運動，而家佢哋係女人 女人傾向搵番女人去學，只不過香港無乜出名女gym撚教人姐 唔好睇到佢咁重要

其實係, 點解落藥既無人屌, 要屌個對gym撚無乜影響既kol, thats why我先強調大家target唔同

有啲人係比較可愛 因為得屎食 所以唔可以叫人煮飯食 甚至大叫舊屎好好味

呢隻臭雞真係好cheap
我係人生攻擊架啦
藍絲洗咩同佢講道理姐 我屌佢老母

即係你要去到zone 3 (86%-95%)心率
先叫做high intensity

EMI wong?

BMI Wrong我就識

可能其中一個原因係emiwong會將啲低強度運動包裝做高強度啦 好似佢HIIT片咁
咁樣有咩用

都係個句，上網睇嘢判斷唔到真假係你問題嚟，關人咩事？

你識做gym當然覺得係屎, 但無興趣深究既人咪會當係寶

唔抵得 emi 啫

係 所以應該任由依啲資訊繼續流傳

就係因為佢地成日睇emi coffee
對個概念錯哂 同佢地講左好耐

成日帶女仔朋友做重訓同Pilates
同佢地講好耐肌肉重要性
唔會淨係部分瘦一個位 你最多可以係果個部位瘦比較多

利申女

真係會去拎住洗衫籃row既人根本唔會入gym room
佢地係到笑人地無效真係好on9
該屌既唔敢屌話要分享正確既資訊又睇唔到有人出黎拍片分享，得個kof gym

唔好講人地落藥呀，呢期d落藥撚吹奏到好平常好合理，落藥操仲辛苦過唔落架，要respect

又黎ff? 我洗唔洗捉住你手仔搵下啲newbie-friendly既資訊channel?

佢點都唔係大波呀嘛？

呢個你意見嚟，唔係話係我講就得

總之一句講撚曬 條友教撚錯人，再加埋標題黨， 再加埋好多人睇， 咪大撚鑊囉 錯就係錯 仲喺度兜乜撚嘢。

你今次仆街啦竟然夠膽視姦BMI

我咪講左我睇開jeff同kof, 只係事實係無咁多人會有心機睇呢d

落藥犯法?依家有邊條片叫人/教人落藥?
落完藥唔識操先係問題
仲有

人定kof訪問過邊條友做錯嘅歡迎你指出等大家學嘢

仲有無論你target係邊個錯就係錯，局部減脂/長時間hiit呢啲健身基本concept都錯晒你好意思教人?我諗你啲仔女第時俾個連is am are都教錯嘅英文老師教都無問題，因為你哋啲仔女都係佢嘅target audience

又返到去問題既一開始 所以就應該由佢繼續講錯既野 因為假假地都叫吸引到人踏出佢既第一步

睇左三個emi wong 講嘅運動真係得啖笑
邊啲人會信真係關條鎖骨事

得喇你繼續練鎖骨啦，練埋巨龍， 練埋耳仔， 我話兩邊都有責任， 知你比人呃得多啦，完啦好嗎

巴打你咁樣一陣人地又要諗點樣off多次topic護主啦

係啊因為啲新手行入gym room最怕人地點睇自己 所以都係留返係屋企做emi同coffee既home workout啦
啲身形包你十年如一日

如果我無估錯 一陣佢地是但一個會話你未教過人 唔知出面世界係點

藍絲都咁多人撐

愈睇啲回覆愈似中國口交部咁永遠都唔會錯

有跟開BMI操恥骨係唔同啲

我覺得kof 算係幾趣怪
又多片又廣東話 幾高質

呢排咁多youtuber片人地
留名睇EMI Wong反駁

有邊個未新手過 係自己自卑作祟姐

係時候寫篇關於局部減脂及長時間hiit嘅論文屌柒一眾健身界

拿 你冇攞過pro card你冇資格 至少要拍片屌過wcfu先

兩人協力實冇死

終於有人出黎插呢條八婆
佢都威得耐
得罪唔少pr
自己咁有錢都要rr埋埋咁多sponsor
r完人地送野比佢一個唔該就話唔岩用唔會用
以為自己係邊個？
大明星都無咁串啦
抵撚死
不過佢咁多外國follower好難煮死佢

仆街我數學未令過Nobel prize唔講得一加一得於2

想做 advanced certificated personal trainer要讀D咩課程 or 考咩牌？？

luggage都要周圍乞

屌佢老母啦，做hiit做成粒鐘都唔知high intensity high左去邊

如果一嚟就教佢哋啲仔女正確grammar 英文新手會嚇親而唔敢去學英文

半年十磅真係戇鳩
求其搵日屙篤屎大篤啲都有

strongman都唔駛練體格，練肌力同耐力咋嘛，外表冇咁重要

想讀CPT大把啦
真係唔知佢邊度搵個有advanced title嘅番黎

大把人做占都叻過佢啦
至少我知鎖骨無得操

係喇係喇, 你地繼續圍爐啦
世界好大架, 唔係個個好似你地咁有心研究點做gym係最有效
自己問下身邊d女仔朋友啦

唔洗 有個女仔係度 果個就係我

我個frd讀hku醫科，唔撚係medic，係讀6年做醫生個個呀，都冇佢咁撚造作，兩個人都識講廣東話就唔好特登講英文啦

問心啦,你覺得香港地既女仔好似你咁既係佔多數? 係既話kof一早過左100k subscriber 啦

人地唔係齋拍比香港人睇, 唔係都唔會咁西多follower

而家咪就係有人走出嚟屌柒呢啲好多女仔睇嘅work out YouTuber有問題 你哋就淨係識係咁叫人睇下個世界有幾多人睇佢哋片
越多人睇咪越多人會錯囉 你哋咪慢慢圍爐囉 做下emiwong啲動作就當自己有做運動 難怪香港女仔成日比人笑無身型

冇時間研究關學錯野咩事?

屌, 我咪話左要想吸引呢班人係要好似kof咁有易入口又有用既資訊, 而唔係怨婦咁屌人鳩做

但佢教錯既form 受傷機會就會多左 咁咪姐係有問題 一個教練教錯既野比觀眾唔係好有問題咩

錯晒叫有用

雖然我唔明位絲打係多數定少數關kofgym幾多subscribers咩事啦
但我sd哂俾身邊啲絲打 無一個唔屌鬼啦
得啦 我地先係小數 你同runaway兩個圍爐先係沉默的大多數呀嘛
咩人咪識返啲咩人囉

所以咪話 一個女仔 冇心深究 唔緊要 至少influencer呢類人都唔應該發佈一啲錯誤既資訊俾一啲所謂冇心深究只係想郁下既女仔 我都講過 每個人做gym既目標都唔一樣
但係而家既重點係emiwong呢個人係發佈一啲錯誤既資訊岀黎俾一啲冇心深究既女仔睇 咁樣係誤導人唔係教人

呢個又係得啖笑 本身個人都瘦到成支竹咁 重要教人做運動瘦腳

郁但係錯撚曬，真係唔郁好過

第幾個龍門? 我數唔到

佢d動作仲要錯撚哂香雞腳好核突

一陣人地又會問你你教過人未 你見過冧友未 你見過死人未

this hong kong person blah blah blah

屌佢老母閪講到自己唔係香港人咁

將就下 要吸引新手呀 話撚知佢隻腳點啦

平心而論上面果堆又話人老公樣衰又扮abc唔係叫人身攻擊叫咩

另外人「身」攻擊，成堆中文唔好但又英文自卑，唉好心啦

利申：無睇

唔係佢target audience咪叫佢做hong kong person囉 BMI又嬴

miss 上面仲有班麻甩佬視姦Emi bb添呀

你一定無做開gym

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

我記得d friend 話佢好似有去整過容同隆過胸 (純粹fyi, 我唔反對人整容)

佢會唔會又整錯左隆錯左之後分享嫁
例如女人有3個波咁 吸引下啲新手學下美容知識

係唔應該過腳尖架喎。。。傷膝關節

成個channel有成1.8M subscribers

但有成一半嘅片連180k views都冇

target audience班外國人唔計views數

--------

利申：純討論唔會蝦女仔冇7a唔係hku神科冇洋槍老公唔會上ig乞luggage 唔會買subscribers

係屋企做下運動同係youtube拍片教人做運動係兩回事黎
教撚錯俾人屌有咩問題?

點都好啦 佢出發點都係想提起啲新手既興趣 所以由佢啦
得咁少views係因為佢啲信徒未夠虔誠姐

我認

咪係 糾正人地都要俾人鬥

清冇做過gym/運動? 咁嘅身形肯勤力練一定有

佢老公跟本係外國搵唔到食，就黎香港食崇洋妹

上面有巴打share左kofgym既新片 可以試下
如果難既可以自己就住黎做/ 或者youtube再search 最近好多youtuber都有share

樓主開post屌佢教人做gym錯哂，都引到成堆唔做gym唔睇佢片既haters 大佬呀成熟d啦

連登仔真係容易俾人帶風向

笑撚到仆街

emi咁大隻有無落藥 我見佢鎖骨靚到好唔自然

連登仔唔係易俾人帶風向 應該係要帶眼鏡
自己碌大你隻閪眼望下成個post啲人講咩先啦

引班新手建立錯誤健身觀念

Follow 晒

錯誤觀念唔係觀念呀?
一陣個兩隻狗又黎屌你活係自己世界裡面 出面班人要等Emi教先得嫁

鎖骨片笑話？
我有條健j片，你有無興趣睇？

睇吓人哋點講

On9

巴打俾心機我因為以前俾狗拉決心操大隻，而家睇kofgym啲片操左半年(一星期操五日)俾女仔朋友話我大隻左，去bar去club有女問我拎電話，好有成就感
不過可能我讀緊書先有咁多時間做gym

有幾大關係？

因為人類係重視gimmick 既動物
咪睇下多人睇真•健身教練定emi wong 囉
做運動好睇個人 你就算有健身教練係隔離
自己唔用力去做都冇用啦
好老實講emi Wong 真係令到好多我同我身geh人
做多咗運動 so?
係咪每一樣野都要做到最正宗先至係叫做左？

你咁講叫上面Runaway同達兒情何以堪?
人地當初想踏出第一步個陣諗左好耐先決定跟BMI學野
巴打你殊一聲就踏出左你既第一步
anyway respect and keep going

真 當初讀書個陣啲教畜都令我學識自學 算係踏出左我既第一步

肌肉可以增加代謝率 身體就會消耗更多熱量從而減脂 係好大關係

不嬲都冇話正唔正宗 而家問題係佢教啲錯既野俾你 你又學緊啲錯既野 拉三角肌既動作同你講拉緊二頭肌 HIIT係度拉筋係咪叫做左？

有料喎

有人屌佢教錯人做gym我唔覺得有問題，但無啦啦又屌人樣衰又咩搵唔到食擺撚到明係人身攻擊啦下話。

我唔識佢亦無睇佢片，如果你本身唔中意佢，你擺明係haters咪認，咁大家無乜需要討論落去，你話咩就咩啦

然後佢仲要同你講話感受下個tricep

又黎依招見自己柒左就屈人係haters然後加句你鍾意啦你話咩就咩啦
果然點樣既youtuber就有點既fans

即係呢個係一個惡性循環嚟既 係啊冇錯啊令到更多人做多左運動 但係錯架呢？ so?
結果呢？咪十年如一日囉，然後呢？咪話workout好辛苦又冇用又悶都係不了
然後呢個循環不斷咁loop

媽呀 好撚懷疑emi啲fans係咪支那狗黎
學哂支那狗啲口交技倆不特止 然後又妄想全世界都逼害emi bb豬

Jeng

都唔知Emi既target audience係好彩定唔好彩
不過見到上面班ta咁悠然自得 我諗都好事黎既

點解你會覺得我係佢fans
你不如睇返我回緊邊個post先啦大佬，搶住出黎做hater有錢分咩。我見你係有討論佢做gym點樣教錯人，所以你唔需頭對號入座

如果你覺得上面攻擊人樣又話人偽abc都唔算人身攻擊既我無野講，我論點得一個，唔洗你又spin我係佢fans又乜又柒

要*

得啦你話咩就咩啦

Emi wong唔知你會唔會睇呢個post
我好鍾意睇你啲片
加油唔使理班人
做自己

我都係 希望emi wong可以下次教下點樣可以令個恥骨大舊啲

嘩浸hater 味好撚重，都係唔阻你繼續批鬥佢，我都係睇返其他巴打點講做gym好過

你慢慢批鬥覺得人地會少忽肉啦傻鳩

唔夠人講，yes or no都答唔出，扮李家超呀？

乜野叫讀hku醫科，但唔撚係medic?

你陣fans味都唔差 我都睇緊你地可以點樣撐落去

同柒婆一樣，問你係定唔係就講一大堆廢話，污撚染哂

又叫我唔好對號入座 我話ok 你話咩就咩 依家又話返我唔夠人講
emi fans又嬴

大家點睇台灣女健身youtube Ashlee?

自己爬下文睇我講過咩先啦 同柒婆一樣on99咁仲以為自己好醒

減熱量=減脂？

我係fans 屌好正，我係你老母fans呀其實

有無高質少少既emi護主犬出黎 成幾粒鍾都係得啲on9仔係度

emi事實係生得樣衰

評論吓都唔得咩

人如其名 護主失敗就開始屌老母
我係你老母真係死都唔眼閉

佢個身形
真係靚咩？

好似係你沖出黎俾我屌我本身無回過你

條女老公勁樣衰 邊會有人揀

讚緊你老母woh 你真係搞笑 又話我係fans
即係點呀？？

唔洗咁嬲喎 今晚Bmi話佢留左佢個性感鎖骨俾你吮

唔想比view佢，佢做左啲咩？

特登開個新acct做hater 笑撚死，仲要無啦啦話我係fans你點對得住你老母呀

我想吮你多d 你咁撚正沖出黎俾人屌

#41674都叫新ac做hater
喂大佬呀你主人係咪俾左過期狗糧你地食食到你地個個柒下柒下咁
係度口交無用嫁 不如幫手諗下點幫你主人拆依壇野啦 淨係講老母無用嫁

sor 我唔俾弱智仔屌嫁

淨係佢唔埋堆 痴屎來母果堆 我就覺得佢都過得去啦
你話佢運動強度高唔高？就一定唔高架喇 對巴打黎講可能係熱身添
你咪當佢拍比肥婆港女睇囉
佢個動機係想令多d人郁下既 咪可以囉

如果話佢出黎呃錢既
個世界好現實既睇包裝姐
我都想拍片呀如果有six pack

三角肌伸展當成二頭伸展
真正肩有事既時候點會唔傷？
氹佢地郁都可以係正確資訊下氹既😉

個個都想做youtuber CAP水
緊係阿豬阿狗上過幾堂work-out堂就出黎拍片啦
Jumbo之前都係得個19牌都出黎教人啦

唔關熱唔熱身事 佢係連最基本既野都講錯
幫三頭拉筋佢同你講練二頭 大佬你想吸引啲無經驗既人無問題 但可唔可以做返少少功課先
不過咁講一陣又有人話我開新acc做hater

真
同臭G根本WFC,人地Taget audience 係外國人同D ABC

推薦Pamela reif!
我覺得跟佢做abs係幾好

就算我係hater又點？
藍屍youtuber抵撚死
更何況佢真係有錯 幾時開始指出錯誤就叫hater

Emi Wong
我唔知你會唔會睇到依個留言
但我想講唔洗理依度啲人
佢地大部分都係社會既垃圾 廢青
憎人富貴厭人窮 唔鍾意就會keep住批鬥 其實佢地係鍵盤後只係一個肥柒毒
我都有睇開你啲片練嫁！暫時我都瘦左0.3lbs

好想同你講一句
就係你啲打手好撚低質

咩既youtuber咪有點既fans人一藍腦便殘

想像唔到D鬼佬鬼婆會上youtube跟一個asian female學hiit/gym

利申： hater

想跟emi練頭骨同耳骨

同支那牆入面個班醒目仔話香港人讀民主讀壞腦差唔多

仲要細粒得來身型又柒

利申again: hater

我暫時練到少少鎖骨 希望遲下有emi嘅性感鎖骨啦

你再咁既話 上面條痴線佬見到自己女神俾人咁侮辱
我驚佢真係會做傻事

屌你老咪
人地睇emi wong係睇佢黎打J
要練就唔會睇佢啦

再者 的女睇佢 都係只到係屋企睇住做
叫做下運動仔 唔會有港女想操到出肌肉

好心呢的教練平時就操下啦
一off season肥撚到
對肥仔波出黎黎

多謝ching我駁都費事啦

呢啲先係教健身
例如初學時期學識咩叫superset
同埋分享減脂呢d都好有用

都唔係既 我以前都有依個錯既諗法 都係睇完jeff啲片先知
如果香港多啲kofgym依類既channel而唔係教人拉筋操骨就好 起碼個人唔會柒下柒下仲覺得啲屎好好味

AthleanX 同Calimove真係好高質

收到風emi下次教大家操練恥骨

佢身形係靚，但啲片教錯人

你啱，不過佢啲健身片廢都係事實

佢幾年前同kof拍第一次嘢個陣唔似有落嘢

咁都大？你平時全日都唔郁架？

大家應該係比意見 而唔係批鬥
個氣氛應該差好遠

同深蹲可以過腳尖 唔可以局部減肥一樣 講到口臭

大把垃圾片，網頁成日提hiit，教撚錯哂d人
Hiit個強度係高到仆街，
唔係求鳩其幾個動作連住做就叫hiit囉

一開始大把巴絲都俾哂意見 俾到口臭個隻 咪又係照俾人當係haters
依家一句hater就可以收人皮然後拍拍屎忽走左去嫁啦

唔識佢

對我黎講香港第一youtuber係大j

我有跟同老婆一齊做，老婆願意做下仲想點，自己再加舉下鐵，係屋企做得gei, 算係gum, 唔係個個都要做到好pro, 佢個d比人減下肥都work gei...... 佢d片容易跟都好重要，如果難度高又有幾多女人跟到？

鎮鎖骨都練得 咁condom都得啦

咁得啦，好彩我條女睇開coffee 做yoga，不過唔知coffee又正唔正宗啦

不過講返轉頭，廢都算，如果教錯姿勢就真係唔做好過做

我幫你影個條🙏🏻？

coffee hater?

咁都要配合飲食既

台灣個班唔錯 學到好多基礎野

Caloric deficit = Gluconeogenesis = increase lipolysis + beta oxidation
的確係有好大關係

咪又係靠有館長出現
館長 = 台灣Jeff cav

仲學人遲職做全職youtuber

0.3 lb
曲線嚟

呢個情況= mike Chang
被稱為YouTube fitness OG
宜家個個都話佢做錯 不過都會renounce 佢令到好多人start moving嘅

係呀，你含住我

唔好理條on9啦，蠢人世上真係太多

我身邊真係有D港女朋友，覺得係屋企鋪張墊，跟班港女youtuber做二三十分鐘所謂HIIT，就覺得做到周身骨痛然後等於做左好多運動

係，HIIT真係有幫助，但前提係要動作岩、去到某個強度先得，同埋對於體能係好有要求

成班平日運動都唔做、連續跑廿分鐘都氣喘的港女，又會真係信隔幾日跟呢D片做一次就會瘦到

我心諗，屌你老母，有咁撚容易減到肥我就唔使一星期跑四五日，每次跑7至10K，再加埋深蹲push-up舉啞鈴+控制飲食啦……

你真係有閱讀理解障礙，個post講做gym
Emi 搞錯人，姿勢錯 > 事實，講出黎批評無問題
Emi，扮哂野，老公樣衰 > 事實，但算係人身攻擊

你識分呢2樣先再回我啦唔該
你連人地回緊咩post你都未知就沖出黎M字腳，大佬你俾人隔離緊西痕到要上黎撩交哎？

咁如果你話你係hater又咁撚得閒要人身攻擊人刷存在感你咪做無人阻你，但呢個post大家睇緊做gym

我懶到傻唔做gym的，如果你分析完話coffee都錯姿勢我只會叫我條女唔好睇

一早睇條女唔順眼
終於有人講

屌得好

btw教練隻手有公仔有字

不切實際學emi wong練埋呢d 不如認真減脂啦

有冇諗過係關coffee事唔關emi wong事？

佢食洋腸一回事港豬去旅行一回事

呢個教練拎人黎講拍片上唔上到位又一回事

我覺得都係要百花齊放先好既
好撚過健身中心 d垃圾pt 又呃錢又廢

人哋講英文係外國觀眾比較多
但係喺連登仔眼中就變咗做ABC

【國際戰線，急需支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資 [尚欠3萬]

美國人權基金會成立「香港專案小組」[尚欠19萬]

【登記選民，請即行動！】

借位

如果其他人講依番說話應該會有人信
我諗佢地睇完你前面講過咩就知咩事

佢老公傻下傻下咁鬼識咩

仲有你講既野你知我知單眼佬都知 前幾廿鳩頁我就係講緊你所講既野
但見到有個傻閪狗見到自己女神俾人屌 亂屌人老母 我一時興起姐

可能佢老公一早係度幫緊手拆蛋

emi wong收皮

認同上半part，但你教錯人都唔好啦，所以好好奇有咩人會睇佢，真係做gym都唔會睇佢啦

我反而想睇 Chris Hemsworth 個work our plan 但我真心懶

個教練有d mk

Exactly，d haters 唔啱聽就無視覺得一定係fans一定係護主犬
大佬你批評佢做gym咪算，但你笑人個樣我真係心諗關做gym咩事

岩岩再睇多d佢之前d野

都有d正常野既

練鎖骨就得淡笑

Mo多d女仔練hip都係好事黎既
好似好撚多女abc都會睇佢

兩個都缺一不可嘅

Why not both ? 好難分割
Emi Wong d片係無coffee個啲咁難
舒服啲 所以會各做一套

呢個係我第一個回覆

「平心而論上面果堆又話人老公樣衰又扮abc唔係叫人身攻擊叫咩

另外人「身」攻擊，成堆中文唔好但又英文自卑，唉好心啦」

請問你邊段唔同意

Emi其實冇乜貨賣
生活片又悶又長
另外同班港女fd去旅行嘅片
其實都係冇內容
幾條港女去深圳都要拍片
又講自己同老公local sch vs international sch嘅分別
其實好悶
遲下無貨係咪要生仔先有新topic
唔明點解炒得起

我知，所以我本身唔係回緊你，唔知你沖出黎做乜柒

你屈我係佢fans我咪話你老母先係我fans 咁就屌人老母拿？你平心靜氣討論會咁？

Train 肌力，爆法力得唔得？

以前細個唔識 跟coffee啲片做pat
做左一個月 咩都冇發生過咁
之後去做gym 一星期操3 4日
一個月已經見到分別
同埋諗番轉到coffee跟本有啲係教錯
同埋佢都冇pat
我要跟都跟鬼妹做 強度大好多
啲港女又懶 真係每日做5至10分鐘就會變到coffee個啲身材咁咩 簡簡單單係飲食方面着手都好大成效
仲有 佢假波又唔認 仲教人豐胸
假咪認左佢lor
人地台灣啲youtuber都好大方去分享

點少得Greg Doucette

我諗起識有條女有日跟住coffee做左兩個鐘
係whatsapp group講左3次都無人理佢
佢好撚無癮
其他人應該心諗跟埋d 垃圾做關我咩事

我老婆都係跟coffee做
我話左冇乜用佢唔信
我咪有佢囉
佢係到原地鳩跳下fing下手腳都好過唔郁
但唔代表入面嘅資訊係正確

真係好撚on9啲女
就好似落gym打卡個啲
都唔知做乜鳩
見佢日日打卡 身材都係差
落gym就係要打卡

究竟黑警或者愛國藍絲係咪香港人？

你俾Pamela佢睇
做呢啲就堅有用啦
但係應該做到頭一半就熄mon

廢就一定,D人睇佢打J咋

我自己program俾佢都得
不過條傻閪係自己覺得coffee有效就一定要跟coffee個啲
我廢撚時浪費口水

水哥講得好

正 連登仔又多一個狙擊目標

對號入座之後就話人屈佢 唔知邊個衝出黎柒
你條女同你老母閪痕咪出聲 唔洗搵你出黎搞咁多野既
大家都明你咩事放心

拿我話我係你條女同你老母fans渣下 絕對唔係屌你條女同屌你老母

coffee有telelgram group架
啲group友成日分享自己啲成果

佢地會打卡會幫自己啲腹肌打陰影同落filter
做gym做到好似登台咁

開口埋口話人hater味重然後又話人對號入座
之後講多兩句就搬老母出黎 然後仲好小學雞咁話唔係屌人老母
做男人做到你咁肉酸我係Emi都唔撚show鳩你啦
可能你唔係佢fans既 我諗Emi未慘到要搵你做佢打手

鐘意睇Chloe ting
唔知點解見到Emi Wong 個樣已經唔想開黎睇

我幾鐘意睇佢女友 Stephanie Buttermore

但依個健身教練都係狗公一隻

絲打你同個癲既認真

睇佢出左咁多年片個身形都一鳩樣就知

又答唔到，唉

唔撚係掛
畫陰影落個腹?

狗公黎 可能有性病
利申 識佢

Emi Wong唔係熱身教練黎架咩

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

p

推！
曬左我咁多時間做
我蠢跟emi wong

有咁既身形
邊個會剩係溝一條女呀
人地私生活關你咩事
最重要係條片入面既資訊岩唔岩姐

好耐之前公司同佢合作做PR野
佢份人勁麻煩
又多多要求

跟開chloe ting做身材好正

見好多abc女trainer 都小腿粗手臀粗
個身型都唔算好睇
咁其實練黎做咩

有咩好拗
你覺得有用咪跟 無用咪跟另一個
係屋企跟得youtuber做就係唔想去gym room 做
但教錯人/錯姿勢就真係幾垃圾 好心唔好叫自己做pro
佢教果d HIIT都可以叫做HIIT 咁我老母落街散步都叫HIIT

仲有都唔知佢黃定藍 屌 又話支持黃色youtuber
呢啲中立撚（都估佢唔會黃得去邊）我就唔會睇啦

michael Vazquez 都好正不過d動作難度有d高

Jeff nippard

呢啲channel唔係純粹畀鬼佬J 東方女性？

理論上可能係，但臨床上做帶氧運動到一定強度同時間先可以消到脂

跟emily lau啦

乜理論上可能 唔好玩啦
你試下caloric deficit 每日500一個月
你訓係到都消脂啦 adipose tissue food reserve 嚟
係唔健康姐
非洲小朋友冇野食何來脂肪啊
唔通佢地日日做HIIT先咁瘦啊？

但係d女跟佢做shrug以為關鎖骨事練大咗個trap咪仆街

推呀

教到錯哂練鎖骨都話冇問題
唔怪得林鄭都做到特首

Cut完就靚
Buff緊點都會變肥底

好想佢收皮呀！洋腸女
對香港咁多個月嘅野莫不關心
淨係為錢 垃撚圾

唔通係買?

人地玩ifbb pro點會做得唔啱，你收收皮先啦好唔好呀

你都係識話香港bodybuilding larrry明顯偏向力方面啦兩者無得比個喎...

即係攞Toyota alphard同架 Ferrari F40比，兩者都唔同purposes點比

咁我諗emi wong啲target viewers唔係想話跟佢練小腿粗嘅體格?

香港就係多得你喱d 戇鳩指鹿為馬先搞到咁， 衰撚過d藍絲 錯既當岩，去合理化啲錯既野，用人有自由去開脫自己既無知同盲撐

我幾時有話佢講既野係啱...
我由此至終都係話跟佢做d 咁light既workout橫店都唔會受傷又可以迫d唔願做運動既人去踏出第一步, 咪由鳩佢

佢教d動作咁輕唔會受傷教錯晒都冇所謂啦

邊個話輕就唔會傷
長期動作錯誤引致勞損識唔識野呀你

導人去錯既第一步都冇問題，有冇諗過會有人就係因為跟佢啲誤人子弟練法無功，之後就更加抗拒運動，造成反效果？ 連第一步都教錯人導人去錯既練法/想法，你都搵到理由去開脫，你都有潛質做小粉紅

佢聲稱自己健身教練

Hi 黃水

算啦我投降啦
你地記得由今日開始迫你地身邊睇開emi wong / coffee d女仔朋友只可以睇科學健身channel去workout
有任何bro science都要抵制
做HIIT如果唔夠70%-90% heart rate就唔撚畀佢停要迫佢做到為止
我支持你地咁樣推廣人正確健身觀念

Gym為例 踏出第一步->做啲無效既exercise->無效果->辛苦又冇效果唔做嚕 完

佢地logic 係， 錯既方法=低強度，岩既方法=低強度，
所以錯既方法=岩既方法>低強度一鳩樣

喼都要R既乞衣EMI WONG

咁點解健身教練一定係岩？
有無paper peer review
Scientific research ???

世界唔係二元 人地有腦去揀適合自己嘅運動
就俾你屌指鹿為馬 究竟邊個無知啲

咪睇吓呢個健身教練
最後有幾多人學囉
我冇話佢教得唔好啊
只係個市場未必有咁大需求

其實唔係要抵制emi 而係佢掛住advanced certified personal trainer呢個名去promote一啲錯誤兼無效既exercise俾人呃飯食 誤人子弟
其實佢promote既野岩既話係冇人會無啦啦狙擊佢
而家問題係唔係少少錯 係錯得離譜
推廣健身觀念 最低限度要基本野岩掛？例如row唔係用手去抽起 脂肪唔可以局部減等等

唔係要你投降，係你完全地錯誤OK? 唔好講到人地為拗而拗咁，係度誤導，教錯人做運動既youtuber的確係要收皮，一係你就教岩番人，唔係好似你咁話人語氣重而完全無視自己既絕對錯誤， argue 唔到又話人 grammar, attitude 果啲人真係最低質

駁唔到=你地人身攻擊！！！！
返去繼續乞喼啦拔尖bba

我唔明點解你會問呢個問題....
我意思係,我認為一個健身教練最重要係教到正確安全嘅動作技巧，健身相關嘅知識，而佢本身既身型唔係咁重要，因為健身有好多種方向，就算個教練鍛鍊到佢自己既目標身形，都唔應該只根據教練既身型去判斷呢位教練有冇料。例如strongman都可以有能力教bodybuilding，powerlifter 都可以教corssfit，安西教練都可以教籃球。我亦都想講，唔應該因為Emi Wong 腳粗就武斷地批評佢冇料做personal trainer。

你問呢個問題其實係咪想用身形去判斷人地有冇資格呢？
身形無法避免地都受基因限制，除左整形，後天可以改變到既幅度始終有限。假如人地天生腳粗，咁佢係咪就冇資格教人瘦腿？

撐同反既雙方唔可以都理性D咩？

其實有本事係應該去教
咪做個YouTuber去搞正確姿勢囉
而唔係去貶低人哋
同埋運動呢啲嘢冇話100%啱同錯
依家講到好似Emi 特登教錯咁
係emi嘅角度 教緊佢認為有用嘅姿勢
而跟佢學習嘅人覺得有所得着

就算有教練都可以唔小心拉傷
係屋企自己睇YouTube 學 要自己身體負責

Emi Wong 講過佢係有健身教練證書咖
你有懷疑？

大手基教人做bench press唔arch back咁又算唔算係教錯人?

佢最後都話健身無絕對啱同錯, 所以我先覺得如果唔係教到人會受傷既話就無傷大雅lor, 唔係一定要狙擊人先教到人正確資訊

個市場依家未係度劣幣驅逐良幣，又係度結果論，
去合理化啲錯既野，低質到呢。好好笑架喎，你地班人唔係去叫人教返岩，而係叫人唔好屌人錯，而其中鎖骨用拉筋運動去練出黎，本身一個正常人都可以判斷到岩定錯，而判斷係客觀唔係主觀既，我諗連 Scientific research 未拎都知 不如你答我先啦，你點認為拉筋練鎖骨係岩

難度唔高唔緊要 但姿勢唔好錯
顯鎖骨條片係抄緊ballet beautiful?
有時鎖骨唔顯係因為姿態問題

女朋友日日跟住做 然後日日問有無瘦
同佢講只做呢d無乜用 你不如有時去跑下步
佢又屌9我

其實大家都係想推廣正確健身姐 唔洗咁嘈嘅
冇運動開嘅女仔 係youtube打馬甲線 一彈係會彈coffee emi出黎 見到個女仔有腹肌又靚咪click入去睇囉 做到嘅咪跟住做囉
有心嘅上網搵/去尖房搵教練嘅 久而久之都唔會再睇emi coffee啦
咁youtube algorithm真係冇彈Jeff nippard Athlean x 同kofgym比港女嘛
Click入去睇Jeff caveliere又教人rocking pulldown 又要人做facepull 又要學做big3
對於一個零運動嘅人黎講 其實真係會嚇怕
作為比肥閪港女想做運動嘅原動力黎講 coffee emi其實都比左好多女仔動力去郁下 佢地肯郁肯堅持 你怕佢地唔會做weight training咩
當然emi coffee嘅video啲exercise/佢地講嘅資訊嘅真確性同背後科學理據就大家都知係

你搵個肥婆黎問佢跟住kofgym burger marvin同terry係到用resistance band做home workout吸引啲 定問佢跟coffee emi一齊跳跳郁郁吸引啲就會知點解coffee emi會有咁多人睇

簡單啲黎講 係佢地識market肥閪嘅心

點解有正確知識既人唔可以指正散播錯誤信息既人？
以我理解，Emi Wong 一開始受批評既係佢散播錯誤信息，包括教導無效既動作、將非HIIT既動作包裝為HIIT。
一個老師教錯數學公或都有問題，抵佢俾學生、家長、同事屌，點解一個健身教練教錯野會冇問題？
Bro Science，落藥都一向有人屌，只係猜係呢到屌啫，唔好借Ｄ而話大家齋屌Emi Wong，唔屌其他野，製造稻草人。

認同，有心減肥就唔會on99去睇emi coffee啦，或者睇到咁上下會轉會去睇其他有料既人。百貨應百客，有榭自然香。個coach都係提返d女唔好比人昆姐，大家又唔駛咁認真屌埋一份

佢不嬲係廢㗎喎，讀大學嘅都知。。。只係一隻臭雞，勁多人屌過。

我認為鎖骨片係搞笑
無相關專業知識我真係唔知啱定錯
冇錯就係劣幣驅逐良幣 你今日先知？
有本事你咪扭轉逆勢囉
我都希望拍片嗰個教練做得到

連類比都錯埋，依家Bench Press 唔同方法就等同練唔到胸大肌咩？唔係 都會練到，但依家拉筋係點樣練到鎖骨，可唔可以答我？情況就好似有條友話做leg press 可以練到二頭肌咁，真係冇撚戇鳩啦

點解view數要講呃呃聲甘難聽

coffee 練腹啲片真心攰 同emi唔同
同埋有follow開 coffee都知佢有跑開步 兩樣野係同時進行 佢自己都冇講過淨係做佢啲片就會有佢既身形

唔夠人拗就話：係咁架啦，咁叻你黎做囉
十足藍屍廢老logic，投機派冇立場到不得了

又黃
成日覺得佢好勁 戴住頭套操

咁dumbbell fly呢, 家陣愈黎愈多人話呢個動作係容易受傷, 咁大手基洗唔洗因為教人做完要道歉?
個類比當然唔完全一樣啦, 係我角度做運動最重要係唔受傷, 只要安全情況下其實就算鳩做都無傷大雅

Fitness influencer資訊係參差㗎 但真係多人睇 因為佢地識包裝 如果想件事好 係做多啲/幫手宣傳多啲正確健身資訊 打開返個渠道令更多唔做運動嘅人都access到資訊

十個肥婆十個都會跟又靚又lean嘅女做簡簡單單home workout 而唔撚係跟大隻佬做喘氣到仆街嘅HIIT/用張枱黎做reverse row/pull up
而事實上又真係唔係好多女仔鐘意physique佬/bodybuilding 佬個體態

個個都知減肥增肌都係要花時間去學
個個就係到屌鳩肥撚跑步食錯野
Fitness journey上每個人都係會行下冤枉路㗎 佢地想學嘅就會上網/搵人學 連登仔最叻就係挫人地嘅意志
唔係最正宗嘅計ttde做weight training做hiit就屌鳩人
人地做又話人身材唔靚form唔岩
又話人唔係scientific based話人bro science
屌 人地初學者上連登就係humble咁問意見 連登仔個個見到就屌 初學者比你屌撚到走啦
根本連登仔就唔係想鼓勵人/幫人 就係想屌鳩人黎滿足自己識好多拋書包

有冇人可以介紹啲beginner home workout 既片或者youtuber?

ig search precisesystem

多謝推薦！

powerlifter可以教crossfit
知唔知自己講緊乜
飛機師都可以去教揸船

係拗黎都無用 原教旨主義
二元論 郁啲話人藍絲廢老
加油 請繼續批鬥
我聽朝繼續做emi Wong 啲廢片
Btw哩位教練得一條片
希望第時佢教下人點做運動
驅逐下啲劣幣！
我都想學下

Biomed?

Emi仲樣衰過佢老公喎

拗黎梗係冇用，郁d就發侮氣開始唔講d方法錯誤，改為係度吹人地幾多幾多view數，幾多幾多 subscriber ，所以錯都唔好批評，要批評就比啲本事爬人頭，講真都唔係話你藍屍廢老都算客觀，唔算二元。

加油，繼續睇廢片

近年或者好多年前已經發現部份動作容易令部分人士受傷，其中原因包括身體結構不適合，有Ｄ人手長Ｄ、腳短Ｄ、先天或後天（受傷）而關節／ROM較弱等等。呢Ｄ動作對部分人黎講係有效，部分人係有害。
呢Ｄ動作就係＂冇絕對啱同錯＂，我認為係可以繼續教，不過要學既人要了解得更加深入，明白呢個動作係咪適合自己。

不過，有Ｄ野係１００％錯，例如bench press練二頭呢D on9野。呢Ｄ當然係抵屌啦

係
健身冇絶對啱同錯
Bench press係主要練hamstring endurance
呢句說話都冇錯

做situp最重要條頸發力

咁容易受傷定係做d無撚用既exercise大影響啲？

有足夠crossfit知識既powerlifter點解唔可以教Crossfit？
由原先玩crossfit轉玩powerlifter 既人唔可以教crossfit？
powerlifter唔可以持有crossFit trainer cert?

做Deadlift記得要bar兩邊重量unbalance訓練埋平衡力

Fitness blender 我自己做左幾年
真係會狂流汗

兩舊屎你係都要揀一舊屎食？
有罐午餐肉係你面前，俾埋把罐頭刀你都情願食屎？

最神奇唔係Emi Wong 有幾多人睇
最神奇係人地片主同樓主都係分享翻正確資訊出黎，竟然有咁多人繼續力撐Emi Wong 屌翻人地轉頭話肥婆係啱做呢啲，或者笑9人地健身撚學歷低出自於羨慕妒忌

上一頁都有位巴打講左
啲新手，肥婆點會同你一開波睇咁專業嘅channel，點都要慢慢摸索下等佢地發掘到個興趣自然會鑽研落去
如果做emi d workout都嫌攰果啲其實你教佢做乜都無用啦
jeff cavaliere d片都教好多正確姿勢，我覺得如果想教人咪好似咁囉，話畀觀眾聽個動作有咩問題，何必指名導性只係針對某一個kol去拍片屌呢
重申一次我唔係話佢講嘅野係啱，而係做gym有返咁上下年資嘅人點解唔可以係啲新手嘅角度出發呢

唔係肥婆係岩做呢啲
而係肥婆如果呢啲都唔做既話其實乜都唔會做

再講，好似胡力威咁戇鳩，你都唔會見burger特登拍條片去屌鳩佢啦係咪？

比肥婆有下少少動力跟啲lean嘅女仔郁下郁下都唔得咩（唔好同我講bikini d 女先叫lean 果啲唔撚黎m 唔係個個都追求咁撚極端）
開始任何野都係只需要少少好奇同憧憬 大家都由零開始過 上左岸就唔記得初心㗎咩
一碌鳩打沈一船人 人地仲會同你睇正確健身資訊咩
要推廣就收下個態度先啦

請唔好特登spin
人地係講緊佢啲片唔掂
唔係講緊所有教人係屋企做運動嘅YouTube片都屎

Self 你覺得點

肥婆郁 話減肥 又冇影響到你
你地咁撚燥做咩姐
有心推廣嘅話 你開10個post係到貼台灣/歐美又正又靚又學到野嘅女fitness influencer ig出黎咪仲好
我拋先Stephanie buttermore

你見樓上個戇尻類比都用錯就知咩料，人哋同佢講條女啲concept喺科學上完全錯晒都可以拎大手基做唔同form嚟對比，跟著再spin人哋教做dumbbell fly易傷，做1個鐘hiit唔會傷嚟比較。

屌你老母護航護到連啲邏輯都錯撚晒

我咪講左我係emphasize會唔會受傷為首要
你地就睇有無用有無效為首
個分別係咁啫

搵到一個教錯野咪開名屌囉，咁唔通搵到十個八個先可以一次過屌？
點解佢幫大家指正一個問題既時候，有人要質疑佢為何只針對其中一人？點解呢到有部份人冇乜健身知識都可以反駁話Emi Wong其實冇教錯？

大家屌佢好多唔同既野，包括人身攻擊（家庭、歷史、樣貌等）、教導低效動作、推廣錯誤知識等。呢到如果有打手，佢最想就係spin到大家忽視最無可反駁既point，只集中、引導大家討論人身攻擊或者其他主觀問題，當然亦明顯有人中計啦。

唔係有心爭論 但正因為我由細到大都係一個大肥婆
呢兩年接觸健身開始 先有翻個健康bodyfat同埋lifestyle
以前太多網上錯誤減肥/瘦身資訊令到肥婆我（包括好多女仔）失敗過好多次 而每一次失敗對於一個抱有希望既肥婆黎講都係一個個傷害（點解人地Emi Wong做完咁靚 我做極都係死肥婆）

我其實好支持香港有女influencer 宣揚健康要做運動 （因為平時都係得台灣比較多） 但作為有影響力既人 唔該唔好宣揚錯誤既資訊 咩練鎖骨大家都知唔對路啦

佢用小紅書㗎屌

咁條鎖骨係emphasize 啲咩?
我淨係見到你spin到成隻爆旋陀螺
已經唔係有效定冇效，係本質上錯晒

佢係可以咁做呀，但我一直係想講咁做係唔會推廣到正確健身風氣
但如果果位教練其實無諗住令人係學多啲啱嘅野而只係純粹個人睇emi wong咁撚廢但又成milliom subscriber唔順眼所以拍片屌，咁我都會收一收皮
我從來都唔睇emi d片，我都講過我都係睇kof athlean x jeffnippard，只係知好多女仔會睇亦明點解佢地會睇，我只係想啲有料嘅人可以站在新手立場去諗下點幫到佢地啫，而唔係一黎就屌左先跟住話佢教錯點解唔屌得？

我一直都無話佢講既野係啱
只係我覺得針對佢一個係無咩意思
連登仔外行人開post屌當然okay
但作為一個教練咁樣開名去批評一個同行（雖然佢地唔當係），係敝多於利

佢推廣啲野係錯㗎 但係佢有咁多人睇又的確係事實
你要人學正確健身資訊 你都要有班人肯同你睇
絕對唔撚支持emi wong 但佢搞到咁大又的確有野比有心推廣嘅人參考下
有心推廣就唔係係到屌人 肥閪撚會上連登咩
你有心推廣 係連登開10個Stephanie buttermore, Kelsey wells, taylor dilk d j圖post 比啲麻甩仔睇 再叫佢地share比條女睇 仲快過成班人圍爐屌個港女講英文啦

教練可唔可以出d屋企增肌片

我覺得呢個都唔係一個錯既做法
令到部份emi wong既觀眾如夢初醒唔好咩？
令到emi wong從始匡亂反正傳遞正確、有效、安全既動作同健身知識，善用佢積累落黎既觀眾量，咁樣唔好咩？ （唔知有冇可能）

有人指出呢D KOL勁在promotion, marketing。如果佢地有呢Ｄ優勢又可以教授正確知識就會對大眾更好

你覺得睇開emi coffee d人睇完呢個教練講嘅野之後真係會如夢初醒咩？
咪又係一班本身識做gym嘅人覺得有人講左佢地一直睇唔過眼嘅野啫

例如jeff nippard佢講bro science有咩問題時果陣會自己扮gymbro鳩做再解釋返，但佢唔會指住第個youtuber黎屌佢教錯人
我會覺得普通新手（即係我）會鍾意睇呢啲片學野多過一味屌人囉

香港人最鐘意睇人仆街嘛
的確佢可以拍d正確示範再暗串下會更加好

上面見到有一個（可能佢係扮野）。

我亦相信佢YouTube 1.8M subscribers 入面總有人會如夢初醒。一個傳授知識既人，只要救到一個人都會開心

普通新手睇埋教教練講嘢最正常咪唔會再emi wong啲垃圾假標題youtube囉
一個真健身教練走出嚟同你講你做緊嘅workout無用 但你都仲睇同跟住做 同無腦有乜分別
明知無用都做 一係無腦 一係就係扮下嘢做運動
同埋呢個係個教練第一條片 你話佢出親片都屌就話一味屌人姐

都話係新手，邊識咁多野
正常乜都唔識嘅人睇完咪就係見到有個大隻佬狙擊emi wong話佢鳩做鳩教
但又無講到點做先岩
跟住咪心諗做乜鳩
佢想人學野嘅係咪應該解釋下咩係tdee先呢
比著未做過gym嘅人睇完一次呢條片覺得佢成個怨婦咁屌完但又無乜takeaway嘅話仲會睇佢第二條片咩
要推廣健身係應該叫人睇下kof呢啲資訊豐富正面又黃色嘅channel，或者自己先教完人再講下坊間有啲咩錯concept，而唔係第一條片就屌左人先，好有gym撚圍爐取暖嘅感覺
純粹我個人感覺啦

想俾教練屌

先唔好講個教練係咪狗公 emi wong 背景 佢老公又點點點
人地條片都係從專業角度去分析返
跟佢做ed work out 係冇用同原理係咩 咁有咩問題？
減肥 運動 係有幾千萬個方法
但我會寧願相信個專業既健身教練
好過emi wong ed無牌教練既知識

你地覺得減到咪繼續做囉
但係人地教練出黎解釋下理論 又要屌人係狗公又乜乜77
錯撚哂重點

下佢除咗屌emiwong之外 仲有講emiwong啲workout有咩問題嫁喎
就算係新手 佢都有耳仔有腦嫁喎佢哋聽得明解釋同中文喎 你話個健身教練淨係屌emiwong就話姐

講真emi coffee佢哋真係有教錯野吖嘛 又冇用
屌下批評下有咩問題
館長都有屌柒過個個kimiko啦
我覺得好合理喎
錯都唔屌得？要人繼續跟住錯嘅片去做？
新手都可以學岩嘅野 呢個市場咁多選擇
一樣可以量力而為去做正確嘅workout
而唔係合理化呢啲youtuber教錯野
話佢哋起碼motivate到啲新手做運動
好似個個coffee咁
呃鳩我一個月練成反地心吸力Patpat
我做完一個月 乜柒都冇 on99

睇AthleanX個Jeff好過啦

Jeff 都好勁，2個都睇咪得

佢咪就係話重量訓練同控制飲食囉
如果新手就咁聽完係咪就即刻會知點做呀屌

呢個幾似Chris Heria feel

同意
何況佢英文真係講得好
利申 emi wong hater
講句公道說話

因為多人做PT
爭食餅
所以一定有人出黎屌呢個男仔
狗咬狗

其實佢係咪買 subscriber? 年幾前見佢條數已經好誇，但身邊又唔係咁多人識佢

佢兩個既目標同approach其實係唔同

大佬啊 我係講緊個教練有直接指出emiwong錯乜啊 佢唔係一句隊落去話emiwong正垃圾嫁嘛 佢有解釋emiwong錯係邊啊

就算係新手都好，咁都有腦有耳仔嫁，當一個完全唔識做運動嘅新手聽到一個專業嘅健身教練去直接講一個youtuber教嘅workout有問題，正常嘅新手係會唔再睇嗰個youtuber囉 就算唔係follow條片個教練 都自己去搵其他人嘅片去跟啦 更加唔會再幫emiwong兜

唉，你話點就點啦
咁你努力啲share出去，三個月後再開post分享下鼓勵左幾多個本身睇開emi wong嘅港女去認真入gym room健身啦

老實講當睇到一個健身教練去屌完emiwong，但之後仲有港女繼續睇佢啲片，唔入gymroom認真健身嘅，佢哋本身都唔係有心想做workout嫁啦 純粹係想扮下自己有做運動同埋健康姐
呢個教練target嘅都唔係呢班人佢target緊嘅係真心想workout嘅新手 唔係班死港女啦
所以咪話唔好睇得emiwong嗰重要 無一個emiwong 遲下就有第二個 只係emiwong有啲呃人標題去吸人睇

打得落都幾重口味

我已經諗到咩標題
新手！微胖女必入！一日8分鐘 一個月送你迷人曲線
個標題戴撚晒頭盔 又新手 又肥妹仔
俾人屌都唔怕
因為我起碼motivate到人地去做運動
又以新手角度出發 你吹咩

佢好似好反感佢老公咁

coffee啲動作都做得實淨過emi好多

Jeremy 終於有人講，唔想用腦果時睇佢啱曬
不過jeff c先係皇道

連咩係bulking都唔知就收皮啦柒頭

點解會咁多負皮，我覺得講得好好wo，負皮個啲係懶鳩港女唔做運動?

hi,有冇咩proof?又想玩抹黑?

肥腫難分係因為bulking，你唔識野唔好衝出黎柒啦

city hall 6呀嘛 city應該好多人識佢

唔埋堆但係藍絲

唉屌算啦藍絲就

不過呢條仔心地都唔方好得去邊

見到佢ig d相 明明平到爆 又係到鬼影變幻球 搏咩姐

之前做過其他hiit 做唔夠5分鐘就喘晒氣 做完起碼條攤響張mat 10 分鐘先郁到

但做emi 個個心諗 : 咦? 點解做完完全唔攰 仲可以做多一套abs 嘅?
唔通我勁咗咁多!?

睇咗呢度先知原來emi 嘅唔係hiit

自膠咗

乜撚野呀。。。佢老公喺香港大，mix嚟

佢男朋友(隔離個個) 好似係健身教練嚟

emi 以前喺f45上堂㗎

53跌到48
3個月

做乜尻

你番去玩夾公仔機吧啦

[member有fd俾佢呃[/member]

係因為的7頭唔撚明
話咩去做gym一個月有成果

屌你老咪 唔洗錢丫？
而家人地教你係無錢既情況下練

有錢找埋私人教練添啦
洗撚睇濕9 youtuber練咩？

好撚港豬，住公屋又要大又要靜又要左鄰右理正常無白卡
個撚個離撚哂地

連登仔一向好鍾意覺得所有香港嘅鬼佬都係外國搵唔到食嘅廢柴見慣不怪

coffee我覺得特別啲
emiwong啲style真係似chloeting

睇開jeff cavaliere
佢邊位？

我係tst見過佢 唔係話瘦 但一定唔係肥 睇落健康同fit

source？

題外話
記得條友ig出過post乞人sponsor 行李喼比佢
賺咁多錢 一個喼都要乞

屌你老母 emi wong都有打手

叫人join sex party同會放自己條撚send俾人

睇佢老公都好有錢啦

睇咁多
做得少
有鬼用咩

呢條垃圾係city出左名狗公架啦
頭幾頁仲吹奏佢既都on9
黃就大撚哂咩

乜真係會有人跟佢做咩 啱啱睇咗少少所謂HIIT嗰條片 我係絲都覺得佢手軟腳軟 姿勢又唔標準 好冇說服力喎

周圍撩女玩3p 仲有有女朋友
好似有性病

好聽咪叫推廣囉
唔好聽咪呃飯食 搞彎曬個行業囉
扭曲曬普通人對健身嘅概念

郁還郁 跟佢呢啲郁完我唔覺得會有用囉
有癡肥嘅人睇佢啲片 諗住跟住做可以減到肥 點知做成個月都冇減到半磅 之後就再唔相信任何減肥運動 以呃鳩人嚟賺錢嘅仆街咪呢啲囉
搞彎曬個行業點可以唔屌鳩佢呀

可能真係唔好用?

my doctor

佢撚有表過態
武肺出聲都係因為擔心自己個婚禮搞唔成咋

如果啞鈴都買唔起
徒手都練到既
不過唔係佢咁囉

佢係藍絲係唔洗加密嘅

呢個真完全唔係好愛個種
似係鹹濕佬多d

Pish

我從佢哋嘅肢體語言都睇得出唔係好恩愛
佢老公愛佢多啲就一定

樓主人身攻擊做咩？自貼睇下有幾靚仔ok？

係
普通人都睇到佢手軟腳軟
慘在咁都有打手
Plank workout條片成個人係唔穩

仲要有人幫emi講好說話 話咩要以新手角度岀發
屌而家就係以新手角度岀發 新手睇佢啲片冇作用之餘教錯曬啲新手啊嘛 咁咪要屌佢教埋啲錯既野俾人令好多新手啊港女啊吸收埋啲錯既野 咁又唔啱
即係由得一啲新手睇呢啲emi coffee呢啲高人氣人物教錯曬就由得佢先 慢慢唔啱學到啱咁 時間一到呢就有人糾正呢啲新手架喇
咁如果一開始呢啲人唔係助長歪風既咪唔洗俾人糾正囉
啲論點都講到口臭 我唔明點解仲要幫呢個emi
整治一個新手吸收錯誤資訊既渠道問題係邊

講條女教既野冇用=人生攻擊
講who冇用奶共=種族歧視

P牌仔既邏輯同奶共痰真係異曲同工之妙

係佢ig留言講政治e.g.提人遊行日期，會被秒del

睇到有aim fly呢個動作笑撚左

聽你講完再望張圖覺得有d頭暈

emi wong好肥 佢啲運動真係冇乜說服力
coffee好好多 真係睇住佢肥變瘦 生仔果陣先癲

佢都唔算肥 但coffee體脂就真心低

YouTube 大把教練教home workout，都係唔洗錢唔洗去gym room，前面都有人放左好多個channel出嚟，佢地都係唔洗錢任人睇，不過就pro好多，唔似得Emi Wong咁教埋錯誤嘅健身知識。

你唔睇前面啫，都唔好spin到youtube只有Emi Wong先會係YouTube 免費教homework，或者講到YouTube 嘅tutorial 一定係低質。其實唔洗錢都可以搵到好多有質素嘅Youtuber教健身。

而家段片插嘅係錯誤資訊，唔係插主觀問題喎，係咪Emi Wong唔洗錢教你就唔屌得？佢教埋d錯嘅野都唔屌得？一個健身教練見到有人散播錯誤知識嘅時候去發聲指正都唔得？

如果你有個鄰居日日掟屎搞到社區污煙漳氣你都忍得到？ 有問題就一定要忍？做咩唔搵返正確嘅方法去解決問題？

咁emi wong claim自己係Certified Advanced Personal Trainer
咁都唔屌得佢教錯人
教beginner都唔係錯到咁呀嘛

痴撚線 好多人將呃飯食合理化冇撚得救
hiit做一個鐘

同埋你跟physique女既exercise唔代表可以得到佢既體態，正如你學健美大隻佬操野唔代表會得到同佢一樣既身型
同樣地肥婆想要emiwong/coffee既身型 但做佢地既所謂exercise唔等於會得到emi/coffee既身型
好喇跟住又實話啲港女啊新手啊一定係睇呢啲KOL學塑身架啦又點會睇啲咩kofgym學操野 試問emi教錯曬 啲港女又點從emi身上學到塑身既知識呢

明知前面係幅牆 硬係會有啲人話 唔洗避架撞下先識避架
但有時有得避免點解唔避免左佢

岩啊新手當然咩都唔識 先會揀啲多人subscribe嘅fitness influencer睇
而家有人走出黎 想畀人知emi wong教嘅動作唔岩
希望可以灌輸正確知識畀新手
避免更多人跟emi wong做錯嘅動作
咁都竟然有咁多人要幫emi wong兜
希望香港可以多啲呢類型的youtuber光復返香港嘅健身風氣

個個第一日做gym就要落藥架啦
越重藥越好，一個月就增10kg肌肉架啦

叫啲人睇kofgym 啦
睇emi wong托咩你又屌唔到

啲人話佢乞野
佢仲話有免費野唔攞就笨柒
可以免費我點解要俾錢呀
串撚到呢

啲人問點解emi wong多人sub過kofgym
係因為kofgym係單一focus健身資訊
Emi wong之前係乜都講個啲YouTubed
而且一條女得閒露下波露下腳 客源一定多咖喎

唔乞野邊有錢豪搞婚禮

睇你要咩姐 當普通郁下訓練下

呢句就中哂條片講既人
人地想你班友最快方法過海 唔駛受咁多苦
你係要遊水過海 真係冇得救

岩岩知有呢個人 個樣又真係FUCK TOY樣

有冇同佢搞過

真係想知

個教練點解唔拍片屌譚仔唔健康

個膊頭生係二頭度既emi wong又掛返牌喇

屌你真係好撚on9
我夠係女啦，又唔見我去做gym好撚驚？係咪你個人太毒咋？
仲有我識親嘅女仔都唔會咁on9跟coffee同Emi Wong做所謂嘅HIIT囉
好簡單姐，你係咩人咪識返d咩質素嘅朋友囉

都唔明點解錯晒邏輯
想問下，如果你係小學生，你未學過數學，明知個數學老師教嘅野係錯，你會唔會都繼續聽佢講而唔去搵第二個教你？你話「我咩都唔識，當求其比個腦郁下，就算係錯，都唔會有咩大傷害架姐，我一樣都可以運用到個腦」會唔會係咁架呢？

而家重點係佢灌輸錯誤觀念同資料，想糾正又有咩問題？
我唔知你啦，但我新手時都會想接觸到正確嘅訊息，而唔係比個連姿勢都錯嘅advanced personal trainer撚
唔係日後去gym做錯晒動作，比人問喺邊度學真係面都紅晒

網上咁多fitness influencer，點解要揀個冇料又錯嘅先？

問心啦，係咪你識得人少？特別是係女

藍屍口吻
係啦係啦，佢地一定係大多數啦

其實EMI Wong 出果D post 未必係教練咁係想教人健身知識呢

可能係我朋友少啦
純粹我求其禁入emi wong同kof gym兩個ig睇邊個多mutual friend就emi wong多好多
當然你可以話我識嘅朋友都係垃圾不求什解嘅

有Common Sense嘅人都知鎖骨夠瘦就凸唔會有得練
佢拎呢樣野嚟講D護主犬仲可以話港女志在郁下

唔爭在護主犬可以順便幫佢開脫埋拉Bicep個問題啦
比如佢隻手天生畸形所以二頭生喺膊

emi wong 教鎖骨真係得啖笑
但coffee都係呃食咩? 睇得出真係fit喎

唔好咩都拉去咩藍屍口吻講啦
完全唔知有咩關係
係我眼中emi wong係hea做係畀d懶但又想郁下嘅人尤其女仔做下啲做完都唔會太辛苦嘅home workout
kofgym係好全面嘅健身資訊平台
而事實就係社會大部份人都係選擇前者rather than去鑽研科學健身
當然你可以話係我識嘅人都係垃圾先會令我有呢個錯覺啦
我講左咁耐都只係覺得果位教練如果有心推廣正確資訊無必要搵個當紅kol黎直接批評，而無話佢講嘅野係有錯/emi教嘅野係啱（其實我之前已經覆左好撚柒多次但好似大家都只係針對話咁"emi鳩教係咪唔撚屌得呀？"呢個point)
當然屌得啦但最後我唔覺得一班完全無健身concept既人睇完會有咩takeaway啫
當然如果佢唔係為左推廣健身而只係為左幫一班健身界嘅朋友出頭出淡氣嘅，咁我咪收返我講嘅野，係我誤會左片主嘅用意
after all, 新手會係想睇完有野學而唔係單純睇你話人錯但無詳細elaborate點先係岩

你會唔會以為自己可以代表晒所有新手呢？
係咪因為你自己新手時係咁，所以認為全部新手都同你一樣？
老實講我都冇睇kofgym，唔係得佢一個健身資訊平台囉。
唔好講到得kofgym同Emi Wong呢兩個揀，唔覺得極端？
即係新手一定係要從錯誤(Emi Wong)中學習咁樣，因為正確嘅實在太難而太學術性(kofgym)，即係好撚悶又冇波睇

其實都好多一樣講英文嘅真正專業女教練都有分享正確健身知識，佢地d workout都有for beginners架囉，而家資訊咁發達，要特登揀個錯嘅去跟只會證明自己on9姐

屌你，我唔知邊個係Emi Wong，啱啱睇咗樓主條片，見佢教人操鎖骨同HIIT，笑到仆街
我冇做開健身都知條女9up啦，點解會有咁多人睇

我係新手呀不過我係睇kof黎起家
我自己都無睇過emi但身邊太多人睇所以識咁解
咁我講嘅野緊係代表我自己同身邊朋友嘅觀點出發啦我無話我正式宣佈所有新手都一定係睇左emi先啵
你講得岩呀係有好多其他youtube channel選擇，但香港女仔拍呢類片好似佢算係早？所以咪紅先囉，所以咪多人睇
唔係個個咁好心機逐個search黎睇架麻係咪
講到尾我只係從我呢個新手角度覺得片主講嘅野令新手會無乜takeaway啫

同埋你覺得佢地睇emi on9, 但事實呢個世界就係咁多人寧願睇佢鳩做都唔會睇d專業呀麻，果班觀眾根本唔care邊個專業d，邊條片好睇邊條女靚邊個動作易上手就跟住做架啦，呢個就係個現實
所以識操嘅睇完得啖笑咪算，我唔明點解要咁上心

物以類聚人以群分

呢度好多雪藏打手account……

剩係睇外國啲channel athleanx, Jeremy Ethier同Fraser Wilson呢幾個一打就搵到嘅人

話說我淨係跟過 coffee emi Rebecca Louise 做workout

但見到呢個po 所以開始搵下其他channel/ 睇上面介紹個D 研究下有邊樣岩自己

搵搵下比我見到呢條片

cls 點解可以咁樣fing

然後佢pull up 可以 pull 曬成首歌 wtf

見佢有個 abs workout諗住遲d試下跟
大家點睇

大家點睇

唔知佢教得好唔好，標唔標準，有冇教練講解下？

大把人以為單單跟住coffee啲片都練到coffee嘅身型架
不過coffee起碼令到好多女人喺屋企郁吓
好過乜運動都唔做嘅

嘩

有冇人睇開台灣果個mayfit? 佢操到個身形超正

佢有教咩？呢d片教咗d乜？
不如你話俾我知佢教d乜先，大家先再評佢教得好唔好

路過唔關事 純粹想問你啲朋友幾高質素
想知有幾巴閉

唔關事 只係當你有興趣想做好佢就會自然分到咩係啱咩係錯

偷換慨念 圖入面明顯係練舉重嘅 攞嚟同個練健美嘅人比較

其實唔係話緊教人健身，但教錯晒姿勢
依家有人指出佢d 姿勢係錯，點解仲有人會拉到去新手睇點知點點點

教咗真波係點震

傻閪 唔識就學多啲啦

九唔搭八
依家講緊係佢個成粒鐘嘅Hiit唔撚係Hiit啊
關你同你老婆做唔撚做到閪事咩
咩係hiit啊？？！唔難就唔洗學唔洗做啦
你哋做唔到就跟個錯嘅覺得易嘅做
本末倒置
難唔係要去慢慢堅持做好佢咩？
點解會變咗：太難 等我搵個嘅易嘅仲要錯嘅
咁樣不如唔好做 根本失去hiit嘅原意
你話佢果啲係教人行行企企 求其workout 下都算
但佢係打住hiit名義 教啲唔撚相關嘅嘢
大佬 你如果覺得hiit係冇用
咁唔該唔好係標題落
但你又要落又唔知係度教乜尻
唔該自己學好啲同做好啲先啦

我睇嚟你唔明我上需講嘅意思，我亦都唔明你嘅意思。

不過，張圖果個係strongman,唔係powerlifting 。我就係想講，冇bodybuilder嘅身型嘅人都可以有能力教bodybuilding，我地唔應該以貌取人。

點睇p記排骨pt?

所以從來都冇做過一入去睇 屌！係鬼hiit

我只好講...唔好以貌取人。排骨定肥仔，教得好就係好教練。

有d健身教練証書好q cheap好易考，有証書嘅教練都可以係廢嘅

拍得好差

唔關事就彈開啦

佢地咩都是鳩但架啦，廢事講
錯都可以用藉口去解釋，支那口交部長咁

sub左，幾高質

我記得有觀眾試過問coffee腳踭對上果舊骨點樣練 coffee都識答人果舊骨係天生 冇得練 只可以減體脂同去水腫盡量令舊骨睇落明顯啲
呢條emi wong走去教人練鎖骨真係笑死人

最尾佢好似真係乞到個gib返嚟 跟住又出多個story bin人c

講完都有少少似

美國版Emi Wong

我自己有睇過Emi Wong
覺得唔可以以偏概全咁去講佢全部workout片都無用 (雖然佢啲HIIT 都真係唔HIIT)
至少對一啲平時郁都唔郁嘅人
佢有啲片係可以令到你流汗好爽 同埋難度唔會太高
對初學者黎講 如果動作太難做
係會怕咗做運動 到頭來放棄做

佢點解咁多人follow 自然有一班初學者去支持
做運動的習慣/健身文化 不嬲都要慢慢建立
一味去批評 去人身攻擊人地身材同伴侶
連登文化實在可笑可悲

有人話佢英文好難聽
咁又點 外國人根本唔care你乜野accents
講英文最緊要有自信 流暢 清晰地表達自己
佢嘅英文oral程度起碼好過大部分連登仔

健身教練Walter 講嘅亦不無道理
見到佢post咗新嘅workout片
小弟覺得如果有係屋企嘅訓練片咁就更好
已subscribe 同期待更多新片 CLS

water身型都冇咩說服力
似打波身型 唔似做gym

人地係澳洲lol